<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">La sombra de las Purgas</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="descriptionDino">Especies de dinosaurios con capacidad para hablar. Son muy rápidos y ágiles. Se adaptan fácilmente a diferentes climas sin ningún problema.</string>
    <string name="descriptionVia">Son androides con gran avance tecnológico. Su cuerpo es muy resistente, tienen una gran fuerza y ​​tienen muchos conocimientos tecnológicos.</string>
    <string name="descriptionKaqchikam">Es una raza de chamanes con gran fe en sus dioses y sus rituales. Capaz de ver profecías y con magia poderosa.</string>
    <string name="agilitepurge">10</string>
    <string name="forcepurge">10</string>
    <string name="defencepurge">10</string>
    <string name="endurancepurge">10</string>
    <string name="chapitre1Dino">¡Oh no! Tu aldea está siendo atacada por criaturas que nunca has visto. Durante el ataque, apenas escapas pero quieres respuestas. Decides salir a la carretera para descubrir quiénes son estos seres que están masacrando tu aldea y especialmente por qué. Al borde de tu aldea, hay tres caminos. </string>
    <string name="choix1_1">Toma el camino hacia el bar de los guerreros en la ciudad de De Mayela.</string>
    <string name="choix1_2">Toma el camino hacia el bosque del silencio.</string>
    <string name="choix1_3">Toma el camino hacia la reserva del lago de cristal</string>
    <string name="chapitre2.1Dino">Llegas al pueblo de De Mayale. El mejor lugar para encontrar información es probablemente la barra de guerreros. Entras en la barra y encuentras varios Dinos de otras regiones. Desesperadamente, les pides ayuda, pero, por desgracia, no saben nada sobre estas nuevas criaturas ya que esta ciudad no ha sido atacada. Mientras habla, la calle es atacada por invasores. Algunos Dinos en el bar van a la batalla mientras uno dice que conoce una ruta de escape secreta. No inspira confianza, pero tampoco eres un luchador nato.</string>
    <string name="choix2_1_1">Ataca a los invasores con los otros guerreros.</string>
    <string name="choix2_1_2">Escapa con el dinosaurio que conoce un camino secreto.</string>
    <string name="choix2_1_3">Escapa sin la ayuda del segundo dinosaurio.</string>
    <string name="chapitre2.2Dino">Llegas al bosque del silencio. Sabes que hay un montón de dinosaurios muy fuertes aquí. Los encuentras y les explicas la situación. Les resulta difícil creerte y te piden que te vayas. Al mismo tiempo, un grupo de criaturas desagradables que están atacando tu aldea camina no muy lejos hacia la ciudad. Susurras y explicas a los demás que son los invasores. Acompañado de los otros dinosaurios, se llega al pueblo de De Mayale por otro camino. ¡El ataque ya ha comenzado! ¡Los dinosaurios del bosque se prestan a la batalla! Tu dudas. Luego, un dinosaurio te dice que lo sigas porque conoce una forma secreta de escapar.</string>
    <string name="choix2_2_1">Ataca a los inversores con los dinosaurios del bosque.</string>
    <string name="choix2_2_2">Escapa con el dinosaurio que conoce un camino secreto.</string>
    <string name="choix2_2_3">Escapa sin la ayuda del dinosaurio y deja a los otros dinosaurios peleando solos.</string>
    <string name="chapitre2.3Dino">Cuando llegas a la reserva, hay un ataque en curso. Los invasores, como los dinosaurios de la reserva, luchan ferozmente. Un dinosaurio te grita "¡Necesitamos tu ayuda!" ¡Por favor, vayan y salven al jefe de la reserva en lo alto de las escaleras! ”. Otro le grita “¡No! ¡No tenemos tiempo! ¡Ve y presiona el botón rojo allí mismo! ”. La pelea está terminada. Estás al pie de estas largas escaleras y a unos diez metros del botón rojo.  </string>
    <string name="choix2_3_1">Ayuda a los otros dinosaurios a luchar contra los invasores.</string>
    <string name="choix2_3_2">Ayuda al jefe de la reserva. </string>
    <string name="choix2_3_3">Ve a presionar el botón rojo.</string>
    <string name="chapitre3.1Dino">Ayudaste a los guerreros a defender la ciudad. Fue duro pero lo hiciste. A lo lejos, un gran grupo de estas criaturas se dirige hacia ti. Llega un dinosaurio de la reserva sin aliento. Explica que éste está siendo atacado. Sin dudarlo, tú y los guerreros parten hacia la reserva. Cuando llegas, la batalla ha terminado y los dinosaurios han logrado proteger la reserva. Su líder explica que se ha abierto un portal en el Templo del Alma en el Bosque del Silencio. El líder hace un plan para contraatacar. Hay tres grupos. </string>
    <string name="choix3_1_1">Ve con el grupo que atacará frente al templo.</string>
    <string name="choix3_1_2">Ve con el grupo que atacará por detrás.</string>
    <string name="choix3_1_3">Ve con el grupo que atacará desde un camino secreto que conoce un dinosaurio.</string>
    <string name="chapitre3.2Dino">Incluso si no te inspira confianza, sigues al dinosaurio en su camino. Otros te han seguido. Su nombre es Rex. Te explica que vio cómo empezó todo. Estaba en el Templo del Alma en ese momento y se abrió un portal. De allí salieron los invasores. "¡Tengo que hablar con el jefe de la reserva!" Será qué hacer ". Finalmente llegamos a nuestro destino. Hubo una batalla, pero la reserva lo hizo bastante bien. Rex va a hablar con el líder y juntos elaboran un plan, debes elegir a qué grupo irás para realizar el contraataque.</string>
    <string name="choix3_2_1">Ve con el grupo que atacará frente al templo.</string>
    <string name="choix3_2_2">Ve con el grupo que atacará por detrás.</string>
    <string name="choix3_2_3">Ve con el grupo que atacará por el camino secreto que conoce Rex.</string>
    <string name="chapitre3.3Dino">Escapaste de la ciudad sin mirar atrás. Mientras camina y piensa que buscará ayuda en otra parte. Tu camino está bloqueado por un grupo de invasores. Intentas defenderte, pero no puedes. Te ataca por todos lados. Recibes un golpe fatal que te hace perder mucha sangre. Antes de morir, te dices a ti mismo "¿Por qué morir así ... Es este el fin de mi gente?" ¿Cuál fue mi mala decisión? ”.
                                     JUEGO TERMINADO</string>
    <string name="chapitre3.4Dino">Llegas cerca del botón rojo. Piensas que al presionarlo, tal vez esta acción sea un faro de esperanza para tu gente. Aprieta el botón y la reserva comienza a sobrecalentarse. Se escuchan muchas explosiones. Antes de que puedas salir de la reserva, aparece una gran explosión que te impulsa hacia atrás. Nadie puede escapar. Tus compañeros, como las criaturas que te atacaron, desaparecerán en este fuego y escombros.
                                     JUEGO TERMINADO</string>
    <string name="chapitre3.5Dino">Entras a la habitación en la parte superior de las escaleras donde se encuentra el líder de la reserva. Está luchando contra una de estas criaturas. Te apresuras y puedes controlarlo. "¡Guau! ¡Gracias! ¡Eres muy valiente! Mi nombre es Tiro ". Vuelves a bajar y ves que la pelea ha terminado. Los dinosaurios de la reserva derrotaron a los invasores. Un dinosaurio llamado Rex entra en la reserva. Dice que vio un portal abierto en el Templo del Alma en el Bosque del Silencio. Las criaturas salieron y atacaron todo a su paso. Tiro luego hace un plan para contraatacar y debes elegir con qué grupo irás.</string>
    <string name="choix3_5_1">Ve con el grupo que atacará frente al templo.</string>
    <string name="choix3_5_2">Ve con el grupo que atacará por detrás.</string>
    <string name="choix3_5_3">Ve con el grupo que atacará por el camino secreto que conoce un dinosaurio.</string>
    <string name="chapitre3.6Dino">Ayudaste a los guerreros a defender la reserva. Están muy contentos con su victoria. Llega el jefe de la reserva y te explica que tras el ataque, un amigo llamado Rex encontró el lugar de donde vinieron los invasores. Fue a través de un portal que se abrió en el Templo del Alma en el Bosque del Silencio. El líder entonces hace un plan y tú debes elegir en qué grupo irás para realizar el contraataque.</string>
    <string name="choix3_6_1">Ve con el grupo que atacará frente al templo.</string>
    <string name="choix3_6_2">Ve con el grupo que atacará por detrás.</string>
    <string name="choix3_6_3">Ve con el grupo que atacará por el camino secreto que conoce un dinosaurio.</string>
    <string name="chapitre4.1Dino">Llegas a la parte trasera del templo y entras. Escuchas una voz. "Finalmente ... te estaba esperando. Bienvenido a tu muerte. Mi nombre es Kalameth y somos las purgas, sus vidas están en nuestras manos, terminarán siendo sus amigos que atacaron frente al templo. Kalameth se retira y una horda de purgas se precipita hacia ti. Quieres seguir a Kalameth para vengar a tus amigos que perecieron frente al templo. Por otro lado, Tiro te dio una bomba para destruir el portal. No muy lejos, puedes ver la habitación con él.</string>
    <string name="choix4_1_1">Encuentra un lugar para esconderte.</string>
    <string name="choix4_1_2">Ve a la sala del portal.</string>
    <string name="choix4_1_3">Siga hasta Kalameth.</string>
    <string name="chapitre4.2Dino">Llegas al centro del templo gracias al camino que te ha mostrado Rex. Nos guía a la cámara del portal. Doblas la esquina de una intersección y suena una voz: "¿Cómo llegaste aquí? ¡Ninguna importancia! ¡Soy Kalameth y somos las purgas! ¡Tus vidas están en nuestras manos! ¡Purgas! Proteja la cámara del portal y no permita que entren en la sala de purga. ".</string>
    <string name="choix4_2_1">Quédate y lucha contra Kalameth.</string>
    <string name="choix4_2_2">Continúe hasta la cámara del portal.</string>
    <string name="choix4_2_3">Vaya a la cámara de purga.</string>
    <string name="chapitrefin1Dino">Estás frente al templo, la puerta se abre y llega una horda de invasores. El más grande se adelanta y grita "¡Soy Kalameth y nosotros somos las purgas!" Has llegado muy lejos por nada. Tu muerte será rápida. En este punto, cientos de purgas aparecen detrás de nosotros. Solo un milagro podría salvarnos. Luchas constantemente pero son más fuertes y demasiados. Te has caído. Lo último que ves es que a Tiro le arrancan la cabeza.</string>
    <string name="chapitrefin2Dino">Has llegado a la cámara del portal, hay muchas purgas. Sabes que la única esperanza es activar la bomba incluso si pierdes la vida. Lo activas y lo lanzas en dirección al portal. Intentas huir pero el calor te alcanza. Al igual que el portal, las purgas y los luchadores Dino, morirás. La misión tiene éxito a un alto precio. Tiro, el jefe de la reserva, sobrevivió. Hace monumentos en memoria de los héroes que salvaron la dimensión de los Dinos. El tuyo está ahí. Diste tu vida por un futuro mejor.</string>
    <string name="chapitrefin3Dino">Sigues a Kalameth. Crees que tienes una oportunidad contra él gracias a la rabia que te habita. Kalameth dobla una esquina y se escucha el sonido de una puerta al cerrarse. Sigues su camino y caes frente a una puerta. Lo abres y entras. Se cierra detrás de ti. Es una trampa. No puedes salir. Escuchas una voz desde el otro lado de la puerta. “Jajajaja, los dinosaurios son muy estúpidos. Creo que voy a dejar que mueras lentamente en esta habitación. Podrás escuchar los gritos de dolor de tus amigos. Durante varias horas, estás condenado a esta tortura. Silencio ... La puerta se abre. Entran Kalameth y otras purgas. Kalameth dice: “Tus amigos están muertos. Ahora vas a seguirnos de pueblo en pueblo. Escucharás esta dulce melodía hasta el último dinosaurio que existe. Después de varios días de destrucción, todo lo que queda es usted. Kalameth dice: “Nuestro viaje juntos está llegando a su fin. Purgas, cómelo. Gritas de dolor pero nadie te escucha, así que te detienes. Sabes que en un tiempo te unirás a tus compañeros.</string>
    <string name="chapitrefin4Dino">Estás buscando un lugar para esconderte. Entras en una habitación, pero notas que hay más purgas. Sabes que ahora es el final. Las purgas están atacando. Escuchas los gritos de tu grupo. Estás atacando y te caes. Un montón de purgas están saltando sobre ti. Empiezas a gritar de dolor. Tus últimas palabras son: lo siento, fui cobarde.</string>
    <string name="chapitrefin5Dino">Logras derrotar a Kamaleth en una sangrienta batalla. Todos regresan y se sorprenden al ver que el cuerpo del guerrero está siendo purgado. Antes de morir, Kamaleth dijo: "Jaja ... este no es el final. Soy solo un capitán entre tantos otros. Mi reina vendrá por ti jaja ... "Kalameth se desmaya. Las otras purgas regresan al portal. Tiro llega y coloca una bomba a su lado. Tú y los otros dinosaurios saldrán del templo. Tiro presiona el botón de detonación. Hay una gran explosión y el portal con el templo se destruye. Todos los dinosaurios están felices y celebran. Tiro hace monumentos a los combatientes que participaron en esta misión y que perecieron. Tiro le pregunta si quiere trabajar con él para preparar una defensa ante el posible regreso de las purgas. Te nombran, el héroe del siglo. Eres el capitán de los guerreros Dino y tu próxima misión es entrenar a los demás luchadores.</string>
    <string name="chapitrefin6Dino">Para llegar al portal, ingresas a una habitación, pero encuentras que hay más purgas. Sabes que ahora es el final. Las purgas están atacando. Escuchas los gritos de tu grupo. Estás atacando y te caes. Un montón de purgas están saltando sobre ti. Empiezas a gritar de dolor. Tus últimas palabras son: lo siento, fallé.</string>
    <string name="chapitrefin7Dino">La sala de purga despertará su curiosidad. Por qué Kalameth quiere protegerla tanto. Pasas por las purgas a toda velocidad y abres la puerta. No hay luz, excepto la que sale de una pantalla de computadora distante con una forma frente a ella. Esta forma toma la palabra: "Así que has traspasado el secreto. ". Kalameth entra al mismo tiempo y dice: “Mi señor, perdóname, dejé entrar a las alimañas. Perdóname, te lo ruego, Lord Cake. La figura se acerca. Te cuesta creer lo que ves. ¡Es un pastel! ¡Un pastel con boca! Lord Cake dijo: “¡Jajaja! ¡Soy Lord Cake y gracias a mi delicioso sabor controlo a Kalameth! También trató de destruir mi dimensión pero nosotros los pasteles, ¡somos más fuertes que todos ustedes! ¡La Reina de las Purgas no tiene ni idea jajaja! Me parece que eres un excelente esclavo nuevo. ¡Buen provecho! Kalameth te captura fácilmente tanto que estás en estado de shock. Lord Cake lanza su crema pastelera hacia tu boca y te la comes. Está fuera de tu control. La crema es demasiado deliciosa. Ahora eres la marioneta de Lord Cake. La ayudas a destruir el plan de Tiro y luego el plan de la Reina Purga. Ahora controla a ambos pueblos. Gracias a la fuerza de las Purgas y los Dinos, es el nuevo rey de todas las dimensiones.</string>

    <string name="chapitre1Via">Eres un habitante del planeta Bionis, tú y tu asistente Minerva sois excelentes robots científicos. Un día todo cambió. En la Torre CX-201, aparece un pequeño portal del tamaño de una pelota de tenis en el piso 52. Su líder, Amalthus, encuentra en este portal una oportunidad para obtener más conocimientos al desentrañar sus secretos. No estás de acuerdo con su investigación. En secreto, haces un cañón que puede cerrarlo. Desafortunadamente, los experimentos de Amalthus abren completamente el portal y varias criaturas salen y atacan a todos. Tienes el cañón de plasma en la mano y quieres subir al piso 52. ¿Qué camino tomar?</string>
    <string name="choix1.1Via">Usa las escaleras junto a la puerta principal.</string>
    <string name="choix2.1Via">Toma el ascensor.</string>
    <string name="choix3.1Via">Toma las escaleras traseras.</string>
    <string name="chapitre2.1Via">Subes las escaleras, que te llevan al décimo piso. Ésta es el área de recuperación. Varios V.I.A se conectan al aceite de protones para recuperarse del ataque. Todas las pantallas se iluminan. Es Amalthus. “Muchas gracias a todos los que trabajaron para lograr mi misión. ¡Gracias a ti y a las Purgas pude descubrir los secretos de los portales para conquistar todas las dimensiones y aumentar mi poder! Una vez que se cierran las pantallas, un grupo de Purgas entra en la habitación. Los V.I.As con suficiente aceite atacarán mientras los demás se apresuran a conectarse para recargar. No muy lejos hay un ascensor. Puede arriesgarse y aprovecharlo antes de que una purga pueda afectarlo.</string>
    <string name="choix1.2.1Via">Atacando a las Purgas con los otros V.I.A.</string>
    <string name="choix2.2.1Via">Atacando a las Purgas con los otros V.I.A.</string>
    <string name="choix3.2.1Via">Toma el ascensor.</string>
    <string name="chapitre2.2Via">A medida que sube, la pantalla del ascensor se ilumina. Es Amalthus. “Muchas gracias a todos los que trabajaron para lograr mi misión. ¡Gracias a ti y a las Purgas pude descubrir los secretos de los portales para conquistar todas las dimensiones y aumentar mi poder! ". No crees lo que acabas de escuchar. El ascensor se detiene y la puerta se abre. Usted sale. Estás en la enfermería de la torre. Tiene varios V.I.As angustiados en busca de aceite de protones para recuperarse del ataque. Más adelante, ves un grupo de purgas que se dirigen hacia ti.</string>
    <string name="choix1.2.2Via">Dile a los que tienen suficiente aceite para que luchen contigo.</string>
    <string name="choix2.2.2Via">Ayude a los V.I.As que carecen de aceite a conectarse.</string>
    <string name="choix3.2.2Via">Toma el ascensor.</string>
    <string name="chapitre2.3Via">Tomas la escalera trasera y llegas al piso del experimento eléctrico. Encuentra a Minerva. Explica que esta zona es peligrosa y que para avanzar al último piso hay que pasar por una habitación que tiene una turbina eléctrica. Existe un 51% de probabilidad de que la turbina se encienda cuando pase. Es la muerte instantánea. Dos botones pueden apagarlo. Uno está en la habitación contigua y el otro está en la habitación después de la sala de turbinas.
                                     El problema es que las purgas se han infiltrado en la 1ª habitación. El tiempo está de tu lado y no sabes cuál es la mejor opción.</string>
    <string name="choix1.2.3Via">Ve a atacar las purgas que hay en la habitación con el botón.</string>
    <string name="choix2.2.3Via">Cruza la habitación con la turbina.</string>
    <string name="choix3.2.3Via">Convence a Minerva de que entre a la habitación junto con la turbina.</string>
    <string name="chapitre3.1Via">Tú y los otros V.I.A habéis derrotado con éxito a las Purgas. Les informa de su plan para cerrar el portal mientras se recargan. De camino al portal encuentras a Minerva. Mientras camina, se encuentra cara a cara con un grupo de purga. El más grande dice: "Espero que me entretengas un poco. Soy Alfa y en nombre de mi reina, te exterminaré. Minerva te explica rápidamente que necesitas conectar el cañón en la sala de proyección. Escapas con Minerva gracias a los otros V.I.As que crean una distracción. Mientras huyes, te encuentras con Amalthus. Te susurra que lo sigas. Él conoce la manera de ir más rápido ya que los demás no retendrán a Alpha por mucho tiempo.</string>
    <string name="choix1.3.1Via">Sigue el camino que te dio Minerva.</string>
    <string name="choix2.3.1Via">Regresa para luchar contra Alpha con los demás.</string>
    <string name="choix3.3.1Via">Siga a Amalthus.</string>
    <string name="chapitre3.2Via">Los V.I.A que ayudaste pudieron reemplazar a los que fueron dados de baja en combate. Derrotaron al grupo Purgas. Les informa de su plan para cerrar el portal mientras se recargan. De camino al portal encuentras a Minerva. Mientras camina, se encuentra cara a cara con un grupo de purga. El más grande dice: "Espero que me entretengas un poco. Soy Alfa y en nombre de mi reina, te exterminaré. Minerva te explica rápidamente que necesitas conectar el cañón en la sala de proyección. Escapas con Minerva gracias a los otros V.I.As que crean una distracción. Mientras huyes, te encuentras con Amalthus. Te susurra que lo sigas. Él conoce la manera de ir más rápido ya que los demás no retendrán a Alpha por mucho tiempo.</string>
    <string name="choix1.3.2Via">Sigue el camino que te dio Minerva.</string>
    <string name="choix2.3.2Via">Regresa para luchar contra Alpha con los demás.</string>
    <string name="choix3.3.2Via">Siga a Amalthus.</string>
    <string name="chapitre3.3Via">Estás en el ascensor. Presiona el botón para cerrar la puerta y espera hasta que las Purgas hayan salido. Escuchas los gritos de los VIP y las Purgas hasta que llega el silencio. Crees que todo ha terminado y abres la puerta. Varias purgas de ingresos en el ascensor. Luchas con todas tus fuerzas pero en vano. Empiezas a gritar de dolor. Sabes que este es el final de tu camino y no has podido salvar a todos. Lo último que ves son los rostros horripilantes de las Purgas.
                                     JUEGO TERMINADO</string>
    <string name="chapitre3.4Via">Minerva acepta seguirte. Te encuentras frente a la turbina y el miedo te invade pero avanzas seguido de Minerva. ¡La turbina hace ruido! Te quedas quieto pero Minerva grita y tiembla como una hoja. Te vuelves hacia ella y tratas de ayudarla a avanzar tirando de su brazo, explicándole que solo falta la mitad. Ocurre el peor de los casos y la turbina se enciende. Minerva comienza a entrar en pánico y se congela como una estatua. No puedes irte sin él ... La turbina se enciende y sabes que es el final. Minerva dice: "Lo siento ...".
                                     JUEGO TERMINADO</string>
    <string name="chapitre3.5Via">Caminas a lo largo de la turbina. ¡Ella hace un ruido! Continúas y vienes al otro lado se enciende. ¡Fiou! Presionas el botón para detenerlo para que Minerva pueda cruzar. Toma el ascensor por el pasillo. Al llegar al nivel del portal, hay más V.IAs. Mientras camina, se encuentra cara a cara con un grupo de purga. El más grande dice: "Espero que me entretengas un poco. Soy Alfa y en nombre de mi reina, te exterminaré. Minerva te explica rápidamente que necesitas conectar el cañón en la sala de proyección. Escapas con Minerva gracias a los otros V.I.As que crean una distracción. Mientras huyes, te encuentras con Amalthus. Te susurra que lo sigas. Él conoce la manera de ir más rápido ya que los demás no retendrán a Alpha por mucho tiempo.</string>
    <string name="choix1.3.5Via">Sigue el camino que te dio Minerva.</string>
    <string name="choix2.3.5Via">Regresa para luchar contra Alpha con los demás.</string>
    <string name="choix3.3.5Via">Siga a Amalthus.</string>
    <string name="chapitre3.6Via">Has derrotado a las Purgas. Llegas a la pequeña habitación y presionas el botón para detener la turbina. Toma el ascensor por el pasillo. Al llegar al nivel del portal, hay más V.IAs. Mientras camina, se encuentra cara a cara con un grupo de purga. El más grande dice: "Espero que me entretengas un poco. Soy Alfa y en nombre de mi reina, te exterminaré. Minerva te explica rápidamente que necesitas conectar el cañón en la sala de proyección. Escapas con Minerva gracias a los otros V.I.As que crean una distracción. Mientras huyes, te encuentras con Amalthus. Te susurra que lo sigas. Él conoce la manera de ir más rápido ya que los demás no retendrán a Alpha por mucho tiempo.</string>
    <string name="choix1.3.6Via">Sigue el camino que te dio Minerva.</string>
    <string name="choix2.3.6Via">Regresa para luchar contra Alpha con los demás.</string>
    <string name="choix3.3.6Via">Siga a Amalthus.</string>
    <string name="chapitre4.1Via">Empujas a Amalthus y continúas hacia la sala de proyección. Conecta el cañón de plasma al proyector. ¡Hay un problema! Es solo un 50% de energía. Puedes ver al otro lado de la ventana Amalthus quien desenchufó el cable de alimentación. Si presiona el botón, hay un 50% de probabilidad de que haya suficiente energía para destruir con éxito el portal. Me viene a la mente otra opción. Conectarse al cañón lo hará inestable y hará que explote. Destruirá todo el piso, incluida la puerta. Minerva te pregunta "¿Qué estamos haciendo?" ".</string>
    <string name="choix1.4.1Via">Presione el botón incluso si solo hay un 50% de energía.</string>
    <string name="choix2.4.1Via">Te unes a Amalthus para conectar el cable.</string>
    <string name="choix3.4.1Via">Conéctese al cañón para hacer una explosión.</string>
    <string name="chapitre4.2Via">Pusiste a Alpha de rodillas: "Increíble ... Nunca pensé que alguien pudiera vencerme". ". Estás a punto de dar el golpe final. En sus pistas, Alpha agrega: “Ganaste esta batalla, pero la guerra continúa. Solo soy un comandante, mientras nuestra reina aún está viva. Regresaremos, más fuertes y será un círculo sin fin. Mi muerte es solo el comienzo de tu maldición ”. Matas a Alpha. Amalthus está al borde de la puerta. Ha visto la escena y está corriendo. Al mismo tiempo, recibe una señal interna desconocida. Minerva te pregunta "¿Qué estamos haciendo?" ".</string>
    <string name="choix1.4.2Via">Vas a la sala de proyecciones mientras Minerva sigue a Amalthus.</string>
    <string name="choix2.4.2Via">Sigues a Amalthus mientras Minerva va a la sala de proyecciones.</string>
    <string name="choix3.4.2Via">Vaya en la dirección de la señal.</string>
    <string name="chapitrefin1Via">> Seguiste a Amalthus. Llegas a una habitación oscura. Las puertas se cierran detrás de ti. Se enciende una luz al otro lado de una ventana. Por los altavoces, Amalthus dijo: “Jajaja, ¿todavía confías en mí después de todo esto? Tú me lo pones fácil. ¡Gloria a las Purgas! »La temperatura ambiente aumenta. Minerva te grita desde el otro lado de la puerta: "¡Oh, no! ¡Esta es la cámara de supresión! ¡El calor se eleva a más de 1500 grados centígrados para destruir el V.I.A no funcional! Tu cuerpo comienza a derretirse. Sabes que este es el final ... Al otro lado de la puerta escuchas el llanto de Minerva y luego su llanto seguido por la risa de Alpha mezclándose con la de Amalthus. Fallaste.</string>
    <string name="chapitrefin2Via">Te unes a la sala del portal. Amalthus dijo: “Sé que eres más inteligente, incluso más fuerte que yo, pero mi ambición no tiene límites. El futuro está con las Purgas. Golpea a Amalthus y pierde el conocimiento. Fácil. Conecta el cable y envía una señal a Minerva para confirmar que el cable está conectado. Arrastras a Amalthus fuera del portal. El reflector está entonces al 100% de energía y Minerva activa el cañón. ¡Funcionó! El portal se cerró. El V.I.A dominó la mayoría de las purgas. Uno al lado del otro, Alpha y otros escaparon. Eres nombrado nuevo gobernante de la torre y Amalthus es encarcelado. Su próximo proyecto es encontrar las Purgas restantes y fortalecer sus defensas. Sabes que Alpha puede volver, pero estarás preparado para ese día.</string>
    <string name="chapitrefin3Via">Tu tiempo se está acabando, así que te conectas al cañón. Minerva te dice: "Sé que estás desesperado, ¿es esta la mejor opción en tu opinión?" Me quedo contigo. Al menos salvaremos el futuro de la próxima generación. La conexión provoca una gran explosión y destruye buena parte de la torre. Las Purgas, V.I.A y el portal que estaba dentro del alcance de la explosión se han ido. Diste tu vida y la vida de otros V.I.A para detener el ataque de las Purgas. Tres meses después, la torre fue reconstruida. Hay un monumento en la guarida con los nombres de todos los V.I.As que dieron su vida para salvar a otros. En este monumento, está escrito tu nombre.</string>
    <string name="chapitrefin4Via">Confías en la suerte y enciendes el centro de atención. Tiene la esperanza de poder tener éxito. El reflector está encendido y cree que las Purgas han terminado. El cañón empuja violentamente a Amalthus hacia atrás pero no destruye el portal. Una horda de Purga emerge de ella. Los otros V.I.As claramente no tienen suficiente aceite de protones para luchar. Lucharás hasta el final. Las purgas entran en la sala de proyecciones ... aquí está, el final.</string>
    <string name="chapitrefin5Via">Conecta el cañón de plasma al proyector. ¡Hay un problema! Es solo un 50% de energía. Ves al otro lado del cristal a Minerva en la sala del portal. Ella sigue siendo. Ella cae. Detrás de ella está Amalthus. ¡El la mató! Amalthus también desenchufó el cable de alimentación. Si presiona el botón, hay un 50% de probabilidad de que haya suficiente energía para destruir con éxito el portal. En un arranque de rabia lo empujas. El cañón empuja violentamente a Amalthus hacia atrás pero no destruye el portal. Una horda de Purga emerge de ella. Es el fin. Los otros V.I.As claramente ya no tienen suficiente aceite de protones y estás entristecido por la muerte de Minerva ...</string>
    <string name="chapitrefin6Via">Sigues la señal. La curiosidad se hizo cargo. Abres la puerta de donde vino y no puedes creer lo que ves. ¡Este es otro portal! Su fuerza es muy grande y estás absorto en ella. Estás entrando en un mundo nuevo. Un mundo de dulces, bombones y muchos postres más. La puerta se cierra detrás de ti. No tienes idea de cómo salir de esto. Ves un castillo en la distancia, así que caminas hacia él con la esperanza de encontrar a alguien que te ayude. Al llegar, sonó una voz: "Bienvenido visitante de otra dimensión. Llámame, tu señor. "Alguien te está agarrando por el hombro. ¡Es una purga! La voz sale de las sombras ... ¡Es un pastel! : "JAJAJAJA Soy Lord Cake, controlo las Purgas y muchas otras dimensiones. Con la fuerza de las purgas y la inteligencia del V.I.A puedo continuar mi búsqueda de dominación ". Lord Cake arroja su crema pastelera a tu boca y te la comes. Está fuera de tu control. La crema es demasiado deliciosa. Al igual que Amalthus y Alpha, estás bajo el control de Lord Cake y lo ayudas a conquistar una dimensión más.</string>
    <string name="chapitre1Kachikam">Tu abuelo volvió a tener una visión. Viene el invasor, dijo. No sabemos de dónde vendrá este portal, así que tenemos que estar preparados. Si tuvieras visiones, tú también podrías ayudar. Mientras tanto, quieres ser útil.</string>
    <string name="choix1.1Kachikam">Medita para hacer realidad una visión.</string>
    <string name="choix2.1Kachikam">Practica en combate.</string>
    <string name="choix3.1Kachikam">Ve a caminar solo por el bosque.</string>
    <string name="chapitre2.1Kachikam">Entras en la tienda con los Ancianos. Tu abuelo también está ahí. Toma asiento y cierra los ojos. Respiras tranquilamente ... te vacías ... [¡VOUM!] ¡Aparece una imagen! " ¡El bosque! ¡El portal! ¡Aquí es donde saldrán! ".</string>
    <string name="choix1.2.1Kachikam">Ve a buscar a los otros Kachikam que están entrenando.</string>
    <string name="choix2.2.1Kachikam">Reúna las armas y espere.</string>
    <string name="choix3.2.1Kachikam">Ve al bosque.</string>
    <string name="chapitre2.2Kachikam">Los guerreros y chamanes están cerca del bosque para entrenarse. Desde el comienzo de las visiones de los invasores, lo hacen juntos para asegurarse de sincronizarse para luchar mejor como grupo. Eres descendiente de un chamán, pero luchas tan bien como un guerrero. ¡Se escuchan horribles gritos de bestias en el bosque!</string>
    <string name="choix1.2.2Kachikam">Ve a buscar a los Ancianos que meditan.</string>
    <string name="choix2.2.2Kachikam">Reúna las armas y espere.</string>
    <string name="choix3.2.2Kachikam">Sigue los gritos.</string>
    <string name="chapitre2.3Kachikam">Te gusta la calma del bosque. Crees que una visión podría ser ... ¡El portal! ¡Él está allí!</string>
    <string name="choix1.2.3Kachikam">Ve a buscar a los Ancianos que meditan.</string>
    <string name="choix2.2.3Kachikam">Ve a buscar a los guerreros y chamanes que están entrenando.</string>
    <string name="choix3.2.3Kachikam">Quédate escondido y espera.</string>
    <string name="chapitre3.1Kachikam">Ahora están todos reunidos. La unidad es la fuerza de los Kachikams. Es imperial proteger a los Antiguos para que tengan la visión de cómo salir de este callejón sin salida. Puedes luchar, pero tienes que evitar que vuelvan. ¡Escuchas que las bestias se acercan! Un enorme monstruo sale del bosque seguido por una horda y te dice: "¡Soy Bastillee, comandante de las purgas!" Te aplastaremos como los insectos que eres. ".</string>
    <string name="choix1.3.1Kachikam">Escóndete y medita.</string>
    <string name="choix2.3.1Kachikam">Ataca a la horda detrás del comandante.</string>
    <string name="choix3.3.1Kachikam">Ataca al comandante.</string>
    <string name="chapitre3.2Kachikam">Las lanzas de los guerreros y los hechizos de los chamanes están listos. Te parecías en el centro del campamento. Es imperial proteger a los Antiguos para que tengan la visión de cómo salir de este callejón sin salida. Puedes luchar, pero tienes que evitar que vuelvan. ¡Escuchas que las bestias se acercan! Un enorme monstruo sale del bosque seguido por una horda y te dice: "¡Soy Bastillee, comandante de las purgas!" Te aplastaremos como los insectos que eres. ".</string>
    <string name="choix1.3.2Kachikam">Escóndete y medita.</string>
    <string name="choix2.3.2Kachikam">Ataca a la horda detrás del comandante.</string>
    <string name="choix3.3.2Kachikam">Ataca al comandante.</string>
    <string name="chapitre3.3Kachikam">Corres hacia los gritos. Esta decisión se tomó muy rápidamente, por lo que su grupo está sobre la mesa. Te encuentras cara a cara con el enemigo. “Qué gran atención para venir directamente a nosotros. Permítanme presentarme, Bastillee lo está purgando ". Te toma por sorpresa con el dorso de la mano. Estás en el suelo. Ves a tus amigos de Kachikam siendo asesinados uno por uno.
                                     JUEGO TERMINADO</string>
    <string name="chapitre3.4Kachikam">Agachado detrás de un arbusto, los ve salir del portal. Son horribles. Sientes una presencia detrás de ti mientras te das la vuelta lentamente. Te encuentras cara a cara con el enemigo. “Qué gran atención para venir directamente a nosotros. Permítanme presentarme, Bastillee lo está purgando ". Te toma por sorpresa con el dorso de la mano. Estás en el suelo. Tienes una visión ... Ves a tus amigos de Kachikam siendo asesinados uno por uno.
                                     JUEGO TERMINADO</string>
    <string name="chapitre3.5Kachikam">Diles a los luchadores lo que acabas de ver. Recogen las armas y van a buscar a los Antiguos. Tu abuelo está orgulloso de las decisiones que tomaste. ¡Pone su mano en tu hombro y [VOUM] una visión! ¡Sabes lo que tienes que hacer para cerrar la puerta!</string>
    <string name="choix1.3.5Kachikam">Escóndete y medita.</string>
    <string name="choix2.3.5Kachikam">Ataca a la horda detrás del comandante.</string>
    <string name="choix3.3.5Kachikam">Ataca al comandante.</string>
    <string name="chapitre3.6Kachikam">Diles lo que acabas de ver a los Ancianos. Van a buscar a los luchadores y recogen las armas. Tu abuelo está orgulloso de las decisiones que tomaste. ¡Pone su mano en tu hombro y [VOUM] una visión! ¡Sabes lo que tienes que hacer para cerrar la puerta!</string>
    <string name="choix1.3.6Kachikam">Escóndete y medita.</string>
    <string name="choix2.3.6Kachikam">Ataca a la horda detrás del comandante.</string>
    <string name="choix3.3.6Kachikam">Ataca al comandante.</string>
    <string name="chapitre4.1Kachikam">Un chamán lanza un hechizo de parálisis en Bastille. Te deslizas entre sus piernas y sorprendes a la horda enviando dos de ellos a la lona. Esto da un efecto de sorpresa que permite al chamán lanzar sus hechizos para que los guerreros den los golpes finales. Debe continuar siguiendo lo que su visión le ha mostrado.</string>
    <string name="choix1.4.1Kachikam">Intentar tener la visión por segunda vez.</string>
    <string name="choix2.4.1Kachikam">Lucha contra Bastillee.</string>
    <string name="choix3.4.1Kachikam">Ve al portal.</string>
    <string name="chapitre4.2Kachikam">Un chamán lanza un poderoso hechizo que sacude la tierra. Corres hacia Bastillee, que ha perdido el equilibrio. Tienes confianza en tu visión. Llegas a los lugares correctos y no hace falta más para derribarlo. Debe continuar siguiendo lo que su visión le ha mostrado.</string>
    <string name="choix1.4.2Kachikam">Ve al portal.</string>
    <string name="choix2.4.2Kachikam">Continúa luchando contra las otras purgas.</string>
    <string name="choix3.4.2Kachikam">Intentar tener la visión por segunda vez.</string>
    <string name="chapitrefin1Kachikam">Entras en una tienda de campaña para estar tranquilo y poner las piezas de tu visión en su lugar. Intentas concentrarte pero los gritos de batalla te distraen. Todavía tienes una visión, pero no es la misma que antes. No tomaste la decisión correcta ... Ves morir a todos tus hermanos, así como a tu abuelo ...</string>
    <string name="chapitrefin2Kachikam">Hiciste la elección correcta. Con la horda en control, tú y el Kachikam no tarden en derrotar a Bastillee. Vas al portal y tú y los Antiguos lanzan un hechizo juntos. En tu visión eres digno de ser uno de los Antiguos. Tienes una gran fuerza en ti y continúas cultivándola después de este ataque.</string>
    <string name="chapitrefin3Kachikam">¡Correrás a toda velocidad hacia el portal! Recuerda haberlo visto en su visión. Hay algo mal ... ¡Tenías que estar acompañado por los otros Ancianos! Oh no. "Jajaja ..." Te das la vuelta y Bastillee está detrás de ti con las cabezas de los Antiguos, incluido tu abuelo.</string>
    <string name="chapitrefin4Kachikam">Vas al portal. Esta energía que entra y sale al mismo tiempo es poderosa. Esto es lo que sintió en su visión. Sientes que tu cuerpo vibra y un tremendo poder emana de ti. Sabes qué hacer. Después de la pelea con Bastillee, tu abuelo te arrojó su bote. Lanzas un hechizo de destrucción en el portal. Se destruye a sí mismo haciendo una explosión que apenas te hace moverte. Te conviertes en el Ultimate Kachikam. El maestro guerrero y el anciano más joven.</string>
    <string name="chapitrefin5Kachikam">Sigues luchando contra las otras purgas. Tiene sentido para ti. Sin embargo, tiene el presentimiento de que debería haber hecho lo contrario. Tienes la ventaja, pero estás perdiendo energía. Para cuando los extermines a todos, saldrán más del portal. Esto es demasiado para ti. Una nueva visión cae sobre ti. Ves morir a todos tus hermanos y a tu abuelo ...</string>
    <string name="chapitrefin6Kachikam">Tienes una visión ... Bastillee te captura y te arrastra al portal. Llegas a un mundo desconocido. Se acerca una figura. Te cuesta creer lo que ves. ¡Es un pastel! ¡Un pastel con boca! " ¡Ja ja ja! ¡Soy Lord Cake y gracias a mi delicioso sabor controlo a Bastillee! También trató de destruir mi dimensión pero nosotros los pasteles, ¡somos más fuertes que todos ustedes! ¡La Reina de las Purgas no tiene ni idea jajaja! Me parece que eres un excelente esclavo nuevo. ¡Buen provecho! Bastillee te detiene tan fácilmente que estás en estado de shock. Lord Cake lanza su crema pastelera hacia tu boca y te la comes. Está fuera de tu control. La crema es demasiado deliciosa. Ahora eres la marioneta de Lord Cake. La ayudas a destruir a tu propia gente y luego la de la reina purga. Ahora controla a ambos pueblos. Gracias a la fuerza de las Purgas y Kachikam, es el nuevo rey de todas las dimensiones.</string>

    <string name="page_titre">Pagina del titulo</string>
    <string name="chapitre_1">Capitulo 1</string>
    <string name="continuer">Continuar</string>
    <string name="combat">Combate</string>
    <string name="calculer_le_coefficient_d_attaque_de_chaque_bellig_rant_agilit_du_personnage_d_s">Calcula el coeficiente de ataque de cada beligerante: agilidad del personaje + dados</string>
    <string name="coef_attaque">Coef. Attaque</string>
    <string name="agilit">Agilidad</string>
    <string name="force">Fuerza</string>
    <string name="d_fence">Défensa</string>
    <string name="endurance">Resistencia</string>
    <string name="commencer">Commenzar</string>
    <string name="cr_ation_personnage">Creacion de personaje</string>
    <string name="nom">Nombre:</string>
    <string name="endurence">Resistencia</string>
    <string name="inteliigence">Inteligencia</string>
    <string name="dimensions_cibl_es">Objetivo de cada dimension</string>
    <string name="choix_aventure">Opcion de aventura</string>
    <string name="la_dimension_des_dinos_attaqu_par_le_commandant_kalameth">La dimensión de los dinosaurios atacados por el comandante Kalameth</string>
    <string name="la_dimension_des_v_i_a_attaqu_par_le_commandant_alpha">La dimensión de V.I.A. Atacado por el comandante Alpha</string>
    <string name="la_dimension_des_kaqchikam_attaqu_par_le_commandant_bastillee">La dimensión del Kaqchikam atacada por el comandante Bastillee</string>
    <string name="l_invasion">La invasion</string>
    <string name="pour_mettre_le_plan_la_vitesse_sup_rieur_les_purges_ont_r_ussie_ouvrir_plusieurs_dimensions_en_m_me_temps_c_est_alors_que_trois_personnages_venant_de_mondes_diff_rents_devront_faire_des_choix_pour_sauver_leur_vie_et_celle_de_leurs_semblables">Para poner el plan en marcha, las Purgas lograron abrir múltiples dimensiones al mismo tiempo. Es entonces cuando tres personajes de mundos diferentes tendrán que tomar decisiones para salvar sus vidas y la de sus semejantes.</string>
    <string name="les_purges">Los Purgas</string>
    <string name="les_purges_sont_des_cr_atures_qui_vont_de_dimension_en_dimension_pour_prendre_le_contr_le_de_celles_ci_ils_les_d_truisent_si_les_habitants_de_cette_dimension_n_acceptent_pas_de_se_faire_contr_ler">Las purgas son criaturas, que van de dimensión en dimensión para hacerse con ellas. Los destruyen si los habitantes de esta dimensión no acceden a ser controlados.</string>
    <string name="l_ombre_des_purges">La sombra de las Purgas</string>
    <string name="dimension_des_dinos">Dimensión de Dinos</string>
    <string name="dimension_des_v_i_a">Dimensión de V.I.A.</string>
    <string name="dimension_des_kaqchikam">Dimensión del Kaqchikam</string>
    <string name="s_lection_aventure">Selección de aventuras</string>
    <string name="race">Raza :</string>
    <string name="chapitre">Capitulo</string>
    <string name="dommage">Lastima</string>
    <string name="bravo">Bravo</string>
</resources>