<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">L\'ombre des Purges</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="descriptionDino">Espèces de dinosaure avec la capacité de parler.  Ils sont très rapides et agiles. Ils s\'adaptent facilement à différents climats sans aucun problème.</string>
    <string name="descriptionVia">Ce sont des androïdes avec une grande avancée technologique. Leur corps est très résistant, ils ont une grande force et ils ont beaucoup de connaissances technologiques.</string>
    <string name="descriptionKaqchikam">C’est une race de chamans avec une grande foi en leurs dieux et leurs rituels. Capable de voir les prophéties et avec une magie puissante.</string>
    <string name="chapitre0Dino">Oh non! Votre village se fait assaillir par des créatures que vous n’avez jamais vues. Pendant l’attaque, vous arrivez à vous échapper de justesse mais vous voulez des réponses. Vous décidez de prendre la route pour savoir qui sont ces êtres qui massacre votre village et surtout pourquoi. À la limite de votre village, il y trois chemins.  </string>
    <string name="choix0_1">Prendre le chemin vers le bar de guerriers dans la ville De Mayela. </string>
    <string name="choix0_2">Prendre le chemin vers la forêt du silence.</string>
    <string name="choix0_3">Prendre le chemin vers la réserve du lac de cristal</string>
    <string name="chapitre1Dino">Vous arrivez dans la ville De Mayale. La meilleure place pour trouver des informations est surement dans le bar de guerriers. Vous rentrez dans le bar et vous trouvez plusieurs Dinos venant d’autres régions. Avec désespoir, vous leur demandez de l’aide mais hélas, ils ne savent rien de ces nouvelles créatures puisque que cette ville n’a pas été attaquée. Pendant que vous parlez, la rue se fait frapper par les envahisseurs. Certains Dinos dans le bar partent au combat tandis qu\'un dit connaitre un chemin secret pour s’échapper. Il n’inspire pas confiance mais vous n’êtes pas un combattant né non plus. </string>
    <string name="choix1_1">Attaquer les envahisseurs avec les autres guerriers.</string>
    <string name="choix1_2">S’échapper avec le dino qui connait un chemin secret.</string>
    <string name="choix1_3">S’échapper sans l’aider du second dino.</string>
    <string name="chapitre2Dino">Vous arrivez dans la forêt du silence. Vous savez qu’ici, habite un groupe de dinos très forts. Vous les trouvez et vous leur expliquez la situation. Ils ont du mal à vous croire alors ils vous demandent de partir. Au même moment, un groupe des vilaines créatures qui on attaquer votre village marche non loin en direction de la ville. Vous chuchotez et expliquez aux autres que ce sont eux les envahisseurs. Accompagné des autre dinos, vous vous rendez à la ville De Mayale par un autre chemin. L’attaque a déjà commencé! Les dinos de la forêt se prête à la bataille! Vous hésitez. C’est alors qu’un dino vous dit de le suivre car il connait un chemin secret pour s’échapper.</string>
    <string name="choix2_1">Attaquer les inverseurs avec les dinos de la forêt.</string>
    <string name="choix2_2">S’échapper avec le dino qui connait un chemin secret.</string>
    <string name="choix2_3">S’échapper sans l’aider du dino et laisser les autres dinos qui combattent seuls.</string>
    <string name="chapitre3Dino">Lorsque vous arrivez dans la réserve, une attaque est en cours. Les envahisseurs comme les dinos de la réserve, se battent férocement. Un dino vous cri «On a besoin de votre aide! SVP Allez sauver le chef de la réserve en haut des escaliers!». Un autre lui hurle «Non! Nous n’avons pas le temps! Allez appuyer sur le bouton rouge juste là!».  Le combat se joue de peu. Vous êtes au pied de ces long escaliers et à une dizaine de mètres du bouton rouge.  </string>
    <string name="choix3_1">Aider les autres dinos à combattre les envahisseurs. </string>
    <string name="choix3_2">Aider le chef de la réserve. </string>
    <string name="choix3_3">Aller pousser le bouton rouge.</string>
    <string name="chapitre4Dino">Vous avez aidé les guerriers à défendre la ville. C’était dur mais vous avez réussi. Au loin, un grand groupe de ces créatures se dirigent vers vous. Un dino venant de la réserve arrive essoufflé. Il explique que celle-ci est attaqué. Sans hésiter vous et les guerriers partez pour la réserve. À votre arrivé, la bataille est finie et les dinos ont réussi à protéger la réserve. Leur chef explique qu’un portail a été ouvert dans le temple de l’âme dans la forêt du silence. Le chef fait un plan pour contre attaquer. Il y a trois groupes. </string>
    <string name="choix4_1">Aller avec le groupe qui va attaquer devant le temple.</string>
    <string name="choix4_2">Aller avec le groupe qui va attaquer par derrière.</string>
    <string name="choix4_3">Aller avec le groupe qui va attaquer par un chemin secret qu’un dino connait.</string>
    <string name="chapitre5Dino">Même s’il ne vous inspire pas confiance, vous suivez le dino vers son chemin. D’autre vous ont suivi. Il se prénomme Rex. Il vous explique qu’il a vu comment tout a commencé. Il était dans le temple de l’âme à ce moment-là et un portail s’est ouvert. De celui-ci, les envahisseurs en sont sortis. «Je dois en parler au chef de la réserve! Il sera quoi faire.» Nous finissons par arriver à destination. Il y a eu une bataille mais la réserve s’en est plutôt bien sortie. Rex va parler au chef et ensemble ils concoctent un plan Vous devez choisir dans quel groupe vous irez pour faire la contrattaque. </string>
    <string name="choix5_1">Aller avec le groupe qui va attaquer devant le temple. </string>
    <string name="choix5_2">Aller avec le groupe qui va attaquer par derrière. </string>
    <string name="choix5_3">Aller avec le groupe qui va attaquer par le chemin secret que Rex connait.</string>
    <string name="chapitre6Dino">Vous vous êtes échappé de la ville sans regarder en arrière. Pendant que vous marchez et pensez que vous irez chercher de l’aider ailleurs. Votre chemin est bloqué par un groupe d’envahisseurs. Vous essayez de vous défendre mais c’est impossible. Il vous attaque de tous bords. Vous recevez un coup fatal qui vous fait perdre beaucoup de sang. Avant de mourir, vous vous dites «Pourquoi mourir comme ça... Est-ce la fin pour mon peuple? Quel a été ma mauvaise décision?».
                                    GAME OVER </string>
    <string name="chapitre7Dino">Vous arrivez près du bouton rouge. Vous pensez qu’en appuyant dessus, peut être que cette action est une lueur d’espoir pour votre peuple. Vous poussez le bouton et la réserve commence à surchauffer. De nombreuses explosions se font entendre. Avant que vous puissiez sortir de la réserve, une grande explosion apparait et vous propulse par en arrière. Plus personne ne peut s’échapper. Vos semblables comme les créatures qui vous ont attaqué vont disparaître dans ce feu et ces décombres.
                                    GAME OVER </string>
    <string name="chapitre8Dino">Vous rentrez dans la pièce en haut des escaliers où le chef de la réserve se trouve. Il se bat avec une de ces créatures. Vous vous précipitez dessus et vous arrivez à la maîtriser. «Wow! Merci! Vous très courageux! Je m’appelle Tiro.» Vous redescendez et vous constatez que le combat est terminé. Les dinos de la réserve ont vaincu les envahisseurs. Un dinos du nom de Rex entre dans la réserve. Il dit avoir vu un portail s’ouvrir dans le temple de l’âme dans la forêt du silence. Les créatures en sont sorties et ont attaqué tout sur leur passage. Tiro fait alors un plan pour contre attaquer et vous devez choisir avec quel groupe vous irez. </string>
    <string name="choix8_1">Aller avec le groupe qui va attaquer devant le temple. </string>
    <string name="choix8_2">Aller avec le groupe qui va attaquer par derrière.</string>
    <string name="choix8_3">Aller avec le groupe qui va attaquer par le chemin secret qu’un dino connait.</string>
    <string name="chapitre9Dino">Vous avez aidé les guerriers à défendre la réserve. Ils sont très contents de leur victoire. Le chef de la réserve arrive et il vous explique que suite à l’attaque, un ami du nom de Rex a trouvé la place d\'où est-ce que les envahisseurs proviennent. C’est grâce à un portail qui a été ouvert dans le temple de l’âme dans la forêt du silence. Le chef fait alors un plan et vous devez choisir dans quel groupe vous irez pour faire la contrattaque. </string>
    <string name="choix9_1">Aller avec le groupe qui va attaquer devant le temple.</string>
    <string name="choix9_2">Aller avec le groupe qui va attaquer par derrière.</string>
    <string name="choix9_3">Aller avec le groupe qui va attaquer par le chemin secret qu’un dino connait.</string>
    <string name="chapitre10Dino">Vous arrivez à l’arrière du temple et vous rentrez. Vous entendez une voix. «Enfin... je vous attendais. Bienvenue à votre mort. Mon nom est Kalameth et nous somme les purges, vos vies sont entre nos mains, vous finirez comment vos amis qui ont attaqué devant le temple. » Kalameth recule et une horde de purges se ruent vers vous. Vous voulez suivre Kalameth pour venger vos amis qui ont péri en avant du temple. Par contre, Tiro vous a confié une bombe pour détruire le portail. Non loin, vous apercevez la chambre avec celui-ci. </string>
    <string name="choix10_1">Chercher une place pour se cacher.</string>
    <string name="choix10_2">Aller à la chambre du portail.</string>
    <string name="choix10_3">Suivre à Kalameth.</string>
    <string name="chapitre11Dino">Vous arrivez au centre du temple grâce au chemin que Rex vous a montré. Il nous guide vers la chambre du portail. Vous tournez le coin d’une intersection et une voix retentie « Comment vous êtes arrivé ici? Aucune importance! Je suis Kalameth et nous sommes les purges! Vos vies sont entre nos mains! Purges! Protègez la chambre du portail et ne les laissez pas entrer dans la salle des purges. ». </string>
    <string name="choix11_1">Rester et combattre Kalameth.</string>
    <string name="choix11_2">Continuer vers la chambre du portail.</string>
    <string name="choix11_3">Aller dans la chambre des purges.</string>
    <string name="chapitrefin12Dino">Vous êtes devant le temple, La porte s’ouvre et une horde d\'envahisseurs arrivent. Le plus gros s’avance et cri « Je suis Kalameth et nous sommes les purges! Vous êtes arrivé très loin pour rien. Votre mort sera rapide. » À ce moment, des centaines de purges apparaissent derrière nous. Seul un miracle pourrait nous sauver. Vous vous battez sans cesse mais ils sont plus fort et trop nombreux. Vous êtes tombez.  Le dernier choses que vous voyez, est Tiro se faire arracher la tête.  </string>
    <string name="chapitrefin13Dino">Vous êtes arrivez dans la chambre du portail, il y a beaucoup de purges. Vous savez que le seul espoir est d’activer la bombe même si vous perdez la vie. Vous l’activez et la lancé en direction du portail. Vous tentez de fuir mais la chaleur vous rattrape. Tout comme le portail, les purges et les combattants Dinos, vous allez périr. La mission est réussie à un prix très lourd. Tiro le chef de la réserve a survécu. Il fait des monuments en la mémoire des héros qui ont sauvé la dimension des Dinos. Le vôtre est là. Vous avez donné votre vie pour une meilleur future. </string>
    <string name="chapitrefin14Dino">Vous suivez Kalameth. Vous pensez que vous avez une chance contre lui grâce à la rage qui vous habite. Kalameth tourne un coin et le bruit d’une porte qui se referme se fait entendre. Vous suivez son chemin et tombez devant une porte. Vous l’ouvrez et entré. Celle-ci se ferme derrière vous. C’est un piège. Vous ne pouvez pas sortir. Vous écoutez une voix de l’autre côte de la porte. « Hahahaha, vous êtes très stupide vous les dinos. Je crois que je vais te laisser mourir lentement dans cette chambre. Vous pourrez écouter les cris de douleurs de vos amis. »  Pendant plusieurs heures, vous êtes condamné à cette torture. Silence... La porte s’ouvre. Kalameth et d’autres purges entrent. Kalameth dit : « Vos amis sont morts. Maintenant, vous allez nous suivre de ville en ville. Vous allez écouter cette douce mélodie jusqu’au dernier dinos qui existe. »  Après plusieurs jours de destruction il ne reste que vous. Kalameth dit : « Notre voyage ensemble tire à sa fin. Purges, mangez-le. »  Vous criez de douleur mais personne ne vous écoute alors vous arrêtez. Vous savez que dans quelques temps, vous rejoignerez vos semblables.  </string>
    <string name="chapitrefin15Dino">Vous cherchez une place pour vous cacher. Vous rentez dans une chambre, mais vous remarque qu’il y a plus de purges. Vous savez que maintenant c’est la fin. Les purges attaquent. Vous écoutez les cris de votre groupe. Vous êtes attaquez et vous tombez. Beaucoup de purges sautent sur vous. Vous commencez à crier de douleur. Vous derniers mots sont : désolé j\'ai été lâche. </string>
    <string name="chapitrefin16Dino">Vous arrivez a vaincre Kamaleth dans un combat des plus sanglant. Tous le monde rentre et est sous le choc en voyant la dépouille du guerrier purges. Avant de mourir, Kamaleth dit : « Haha.. ce n’est pas la fin. Je ne suis qu’un capitaine parmis tant d’autre. Ma reine viendra pour vous haha... » Kalameth s’éteint. Les autres purges retournent vers le portail. Tiro arrive et colle une bombe près de celui-ci. Vous et les autre dinos sortez du temple. Tiro pousse le bouton de la détonation. Il y a une grande explosion et le portail avec le temple sont détruits. Tous les dinos sont contents et font la fête. Tiro fait des monuments pour les combattants qui ont participé à cette mission et qui ont péris. Tiro vous demande si vous voulez travailler avec lui à préparer une défense contre le retour éventuel des purges. Vous êtes nommé, le héros du siècle. Vous êtes le capitane des guerriers Dinos et votre prochaine mission est d’entrainer les autres combattant. </string>
    <string name="chapitrefin17Dino">Pour aller arriver au portail, vous rentrez par dans une chambre, mais vous constatez qu’il y a plus de purges. Vous savez que maintenant c’est la fin. Les purges attaquent. Vous écoutez les cris de votre groupe. Vous êtes attaquez et vous tombez. Beaucoup de purges sautent sur vous. Vous commencez à crier de douleur. Vous derniers mots sont : désolé j\'ai échoué. </string>
    <string name="chapitrefin18Dino">La salle des purges à piquer votre curiosité. Pourquoi Kalameth veut tant la protéger. Vous vous faufilez entre les purges à toutes vitesse et vous ouvrez la porte. Il n’y a pas de lumière mise à part celle sortant d’un écran d’ordinateur au loin avec une forme à l’avant de celui-ci.  Cette forme prend la parole: « Alors vous avez percé le secret. ». Kalameth rentre au même moment et dit : « Mon lord, pardonnez-moi, j’ai laissé rentrer la vermine. Pardonnez-moi, je vous en supplie Lord Cake. » Le personnage s’approche. Vous avez du mal à croire ce que vous voyez. C’est un gâteau! Un gâteau avec une bouche! Lord Cake dit: « Hahaha! Je suis Lord Cake et grâce à mon goût délicieux, je contrôle Kalameth! Il a aussi tenté de détruire ma dimension mais nous les cakes, nous sommes plus fort que vous tous! La reine des Purges ne s’en doute aucunement hahaha! Vous me semblez être un excellent nouvel esclave. Bon appétit! » Vous êtes capturé par Kalameth facilement tellement que vous êtes sur le choc. Lord Cake lance sa crème pâtissière vers votre bouche et vous la mangez. C’est hors de votre contrôle. La crème est trop délicieuse. Vous êtes maintenant la marionnette de Lord Cake. Vous l’aidez à détruire le plan de Tiro et ensuite celui de la reine purges. Il contrôle maintenant les deux peuples. Grace à la force des Purges et des Dinos, il est le nouveau roi de toutes les dimensions. </string>

    <string name="chapitre1Via">Vous êtes un habitant de la planète Bionis, Vous et votre assistante Minerva êtes d’excellents robots scientifiques. Un jour, tout a changé. Dans la tour CX-201, un petit portail de la taille d’une balle de tennis apparait à l’étage 52. Votre chef, Amalthus trouve que ce portail est une opportunité pour acquérir plus de connaissance en décelant ses secrets. Vous n’êtes pas d’accord avec ses recherches. En secret, vous fabriquez un canon qui pourra le refermer. Malheureusement les expériences d’Amalthus ouvre complètement le portail et plusieurs créatures en sortent et attaque tout le monde. Vous avez le canon de plasma en main et vous voulez monter jusqu’à l’étage 52. Quel chemin prendre?</string>
    <string name="choix1_1Via">Prendre l’escaliers qui est à côté de la porte d’entrée. </string>
    <string name="choix1_2Via">Prendre l’ascenseur. </string>
    <string name="choix1_3Via">Prendre l’escaliers arrière.</string>
    <string name="chapitre2_1Via">Vous prenez l\’escalier, qui vous mène au 10ème étage. C’est la zone de récupération. Plusieurs V.I.A son brancher sur l\’huile de proton pour récupérer de l’attaque. Tous les écrans s\’allument. C\’est Amalthus. « Merci beaucoup à tous ceux qui ont travaillé pour accomplir ma quête. Grace à vous et aux Purges j\’ai pu découvrir les secrets des portails pour conquérir toutes les dimensions et accroître mon pouvoir! »  Une fois les écrans fermés, un groupe de Purge entre dans la pièce. Les V.I.A ayant assez d’huile vont attaquer pendant que les autres se pressent à se connecter pour se recharger à leur tour. Non loin, il y a un ascenseur. Vous pouvez prendre la chance et le prendre avant qu\'un purge puisse vous atteindre.</string>
    <string name="choix2_1_1Via">Attaquer les Purges avec les autres V.I.A.</string>
    <string name="choix2_1_2Via">Attaquer les Purges avec les autres V.I.A.</string>
    <string name="choix2_1_3Via">Prendre l’ascenseur.</string>
    <string name="chapitre2_2Via">Pendant que vous montez, l’écran dans l’ascenseur s’allume. C’est Amalthus. « Merci beaucoup à tous ceux qui ont travaillé pour accomplir ma quête. Grace à vous et aux Purges j’ai pu découvrir les secrets des portails pour conquérir toutes les dimensions et accroître mon pouvoir! ». Vous ne croyez pas qu’est que vous venez d’entendre. L’ascenseur s’arrête et la porte s’ouvre. Vous sortez. Vous êtes dans l’infirmerie de la tour. Il a plusieurs V.I.A qui cherchent avec détresse de l’huile de proton pour récupérer de l’attaque. Plus loin, vous voyez un groupe de purges qui viennent vers vous.</string>
    <string name="choix2_2_1Via">Dire aux V.I.A qui ont assez d’huile de combattre avec vous.</string>
    <string name="choix2_2_2Via">Aider les V.I.A en manque d’huile à se brancher.</string>
    <string name="choix2_2_3Via">Reprendre l’ascenseur.</string>
    <string name="chapitre2_3Via">Vous prenez l’escalier de derrière et vous arrivez à l’étage d’expérimentation électrique. Vous trouvez Minerva. Elle vous explique que cette zone est dangereuse et que pour avancer vers le dernier étage vous devez passer par une pièce qu’il y a une turbine électrique. Il y a 51% de chance que la turbine s’allume quand vous passerez. C’est une mort instantanée. Deux boutons peuvent la désactiver. Une est dans la salle à côte et l‘autre dans la pièce qui est après celle de la turbine.
                                    Le problème est que des purges se sont infiltrés dans la 1ère pièce. Le temps joue contre vous et vous ne savez pas qu’elle est la meilleure option. </string>
    <string name="choix2_3_1Via">Aller attaquer les purges qui sont dans la pièce avec le bouton. </string>
    <string name="choix2_3_2Via">Traverser la salle avec la turbine. </string>
    <string name="choix2_3_3Via">Convaincre Minerva de passer ensemble dans la chambre avec la turbine.</string>
    <string name="chapitre3_1Via">Vous et les autre V.I.A avez réussi à vaincre les Purges. Vous racontez votre plan pour fermer le portail pendant qu’ils se rechargent. En route vers le portail vous trouvez Minerva. En marchant vous arrivez nez à nez avec un groupe de purge. Le plus gros dit : « J’espère que vous me divertirai un peu. Je suis Alpha et au nom de ma reine, je vais vous exterminer. »  Minerva vous explique rapidement que vous devez connecter le canon dans la salle de projection. Vous vous échappez avec Minerva grâce aux autre V.I.A qui font diversion. En prenant la fuite, vous croisez Amalthus. Il vous chuchote de le suivre. Il connait une route pour aller plus vite étant donné que les autres ne tiendront pas Alpha bien longtemps. </string>
    <string name="choix3_1_1Via">Suivre le chemin que Minerva vous a donné.</string>
    <string name="choix3_1_2Via">Retourner combattre Alpha avec les autres.</string>
    <string name="choix3_1_3Via">Suivre à Amalthus.</string>
    <string name="chapitre3_2Via">Les V.I.A que vous avez aidé ont alors pu prendre la relève de ceux déchargé au combat. Ils ont vaincu le groupe de Purges. Vous racontez votre plan pour fermer le portail pendant qu’ils se rechargent. En route vers le portail vous trouvez Minerva. En marchant vous arrivez nez à nez avec un groupe de purge. Le plus gros dit : « J’espère que vous me divertirai un peu. Je suis Alpha et au nom de ma reine, je vais vous exterminer. »  Minerva vous explique rapidement que vous devez connecter le canon dans la salle de projection. Vous vous échappez avec Minerva grâce aux autre V.I.A qui font diversion. En prenant la fuite, vous croisez Amalthus. Il vous chuchote de le suivre. Il connait une route pour aller plus vite étant donné que les autres ne tiendront pas Alpha bien longtemps.</string>
    <string name="choix3_2_1Via">Suivre le chemin que Minerva vous a donné. </string>
    <string name="choix3_2_2Via">Retourner combattre Alpha avec les autres.</string>
    <string name="choix3_2_3Via">Suivre à Amalthus.</string>
    <string name="chapitre3_3Via">Vous êtes dans l’ascenseur. Vous poussez le bouton pour fermer la porte et vous attendez que les Purges soient parties pour sortir. Vous écoutez les cris des V.I.A et des Purges jusqu’à ce que le silence arrive. Vous pensez que tout a fini alors vous ouvrez la porte. Plusieurs Purges rente dans l’ascenseur. Vous combattez de toute vos forces mais en vain. Vous commencez à crier de douleur. Vous savez que c’est la fin de votre chemin et que vous n’avez pas réussi à sauver tout le monde. La dernière chose que vous voyez sont les visages horribles des Purges.
                                    GAME OVER </string>
    <string name="chapitre3_4Via">Minerva accepte de vous suivre. Vous vous retrouvez devant la turbine et la peur vous envahit mais vous avancez suivi par Minerva. La turbine fait un bruit! Vous restez tranquille mais Minerva pousse un cri et tremble comme une feuille. Vous vous retournez vers elle et vous essayer de l’aider à avancer en lui tirant le bras en lui expliquant qu’il ne manque que la moitié. Le pire des scénarios arrive et la turbine se met en marche.  Minerva commence à paniquer et fige comme une statue. Vous ne pouvez pas partir sans elle… La turbine s’allume et vous savez que c’est la fin.  Minerva dit : « Désol… ».
                                    GAME OVER </string>
    <string name="chapitre3_5Via">Vous longez la turbine. Elle fait un bruit! Vous continuez et arrivez de l’autre côté elle s’allume. Fiou! Vous poussez le bouton pour l’arrêter pour que Minerva puisse traverser. Vous prenez l’ascenseur qui est au bout du couloir. Arrivé à l’étage du portail, d’autres V.IA sont là. En marchant, vous arrivez nez à nez avec un groupe de purge. Le plus gros dit : « J’espère que vous me divertirai un peu. Je suis Alpha et au nom de ma reine, je vais vous exterminer. »  Minerva vous explique rapidement que vous devez connecter le canon dans la salle de projection. Vous vous échappez avec Minerva grâce aux autre V.I.A qui font diversion. En prenant la fuite, vous croisez Amalthus. Il vous chuchote de le suivre. Il connait une route pour aller plus vite étant donné que les autres ne tiendront pas Alpha bien longtemps.</string>
    <string name="choix3_5_1Via">Suivre le chemin que Minerva vous a donné.</string>
    <string name="choix3_5_2Via">Retourner combattre Alpha avec les autres.</string>
    <string name="choix3_5_3Via">Suivre à Amalthus.</string>
    <string name="chapitre3_6Via">Vous avez vaincu les Purges. Vous arrivez dans la petite chambre et vous poussez le bouton pour arrêter la turbine. Vous prenez l’ascenseur qui est au bout du couloir. Arrivé à l’étage du portail, d’autres V.IA sont là. En marchant, vous arrivez nez à nez avec un groupe de purge. Le plus gros dit : « J’espère que vous me divertirai un peu. Je suis Alpha et au nom de ma reine, je vais vous exterminer. »  Minerva vous explique rapidement que vous devez connecter le canon dans la salle de projection. Vous vous échappez avec Minerva grâce aux autre V.I.A qui font diversion. En prenant la fuite, vous croisez Amalthus. Il vous chuchote de le suivre. Il connait une route pour aller plus vite étant donné que les autres ne tiendront pas Alpha bien longtemps.</string>
    <string name="choix3_6_1Via">Suivre le chemin que Minerva vous a donné.</string>
    <string name="choix3_6_2Via">Retourner combattre Alpha avec les autres.</string>
    <string name="choix3_6_3Via">Suivre à Amalthus.</string>
    <string name="chapitre4_1Via">Vous poussez Amalthus et continuez vers la salle de projection. Vous connectez le canon plasma au projecteur. Il y a un problème! Il n’est qu’à 50% d’énergie. Vous apercevez de l’autre côté de la vitre Amalthus qui a débranché le fil d’alimentation. Si vous poussez le bouton, il y a 50% de chance qu’il y est assez d’énergie pour réussir à détruire portail. Une autre option vous vient en tête. Vous brancher au canon rendra celui-ci instable et le fera exploser. Il détruira tout l’étage le portail inclus. Minerva vous demande « Que faisons-nous? ».</string>
    <string name="choix4_1_1Via">Pousser le bouton même s’il y juste 50% d’énergie.</string>
    <string name="choix4_1_2Via">Vous rejoignez Amalthus pour branchez le fil.</string>
    <string name="choix4_1_3Via">Vous brancher au canon pour faire une explosion.</string>
    <string name="chapitre4_2Via">Vous avez mis Alpha à genou : « Incroyable… jamais je n’aurai pensé que quelqu’un pourrait me battre. ». Vous vous apprêtez à donner le coup final. Dans votre élan, Alpha rajoute : « Vous avez gagné cette bataille, mais la guerre continue. Je suis juste une commandante, pendant que notre reine est toujours en vie. Nous reviendrons, plus fort et cela sera un cercle sans fin. Ma mort est juste le commencement de votre malédiction ». Vous tuez Alpha. Amalthus est bord de la porte. Il a vu la scène et part à la course. Au même moment, vous recevez un signal interne inconnu. Minerva vous demande « Que faisons-nous? ».</string>
    <string name="choix4_2_1Via">Vous allez à la salle de projection pendant que Minerva suit Amalthus.</string>
    <string name="choix4_2_2Via">Vous suivez Amalthus pendant que Minerva va à la salle de projection. </string>
    <string name="choix4_2_3Via">Aller dans la direction du signal.</string>
    <string name="chapitrefin1Via">Vous avez suivi à Amalthus. Vous arrivez dans une salle obscure. Les portes se ferment derrière vous. Une lumière s’allume de l’autre côté d’une vitre. Dans les hauts parleurs Amalthus dit : « Hahaha vous avez encore confiance en moi, après tout ça? Vous me facilitez la tâche. Gloire aux Purges! » La température de la chambre augmente. Minerva vous cri de l’autre côté de la porte : « Oh non! C’est la chambre de suppression! La chaleur monte à plus de 1500 celcius pour y détruire les V.I.A non fonctionnels! »  Votre corps commence à fondre. Vous savez que c’est la fin… De l’autre côté de la porte vous entendez les pleures de Minerva et ensuite son cri suivi du rire d’Alpha qui se mêle à celui de Amalthus. Vous avez échoué.</string>
    <string name="chapitrefin2Via">Vous rejoignez la salle du portail. Amalthus dit : « Je sais que tu es plus intelligent, même plus fort que moi, mais mon ambition n’a pas de limite. Le futur est avec les Purges. » Vous frappez Amalthus et il perd connaissance. Facile. Vous connectez le fil et vous envoyez un signal à Minerva pour confirmer que le fil est bien connecté. Vous trainez Amalthus loin du portail. Le projecteur est alors à 100% d’énergie et Minerva active le canon. Ça a fonctionné! Le portail s’est refermé. Les V.I.A ont maitrisé la plupart des purges. Part contre, Alpha et d’autres se sont échappés. Vous êtes nommé le nouveau chef de la tour et Amalthus est emprisonné. Votre prochain projet est de trouver les Purges restant et de renforcer vos défenses. Vous savez qu’Alpha peut revenir mais vous serez préparé pour ce jour.</string>
    <string name="chapitrefin3Via">Votre temps est compté alors vous vous branchez au canon. Minerva vous dit : « Je sais que tu es désespéré c’est la meilleure option d’après toi? Je reste avec toi. On va au moins sauver le futur de la prochaine génération. » Le branchement fait une grande explosion et détruit une bonne partie de la tour. Les Purges, les V.I.A et le portail qui était dans le rayon de l’explosion ont disparu. Vous avez donné votre vie et la vie des autres V.I.A pour arrêter l’attaque des Purges. Trois mois après, la tour est reconstruite. Il y a un monument dans l’antre avec le nom des tous les V.I.A qui ont donné leur vie pour sauver les autres. Dans ce monument, votre nom est écrit.</string>
    <string name="chapitrefin4Via">Vous faites confiance à la chance et vous activez le projecteur. Vous avez espoir que vous pouvez réussir. Le projecteur est activé et vous pensez que c’est la fin des Purges.  Le canon repousse violemment Amalthus mais ne détruit pas le portail. Une horde de Purge en ressort. Les autres V.I.A n’ont clairement plus assez d’huile de proton pour combattre. Vous allez vous battre jusqu’à la fin. Les purges rentrent dans la salle de projection… la voici, la fin.</string>
    <string name="chapitrefin5Via">Vous connectez le canon plasma au projecteur. Il y a un problème! Il n’est qu’à 50% d’énergie. Vous apercevez de l’autre côté de la vitre Minerva dans la salle du portail. Elle est immobile. Elle tombe. Derrière elle se trouve Amalthus. Il l’a tué! C’est aussi Amalthus qui a débranché le fil d’alimentation. Si vous poussez le bouton, il y a 50% de chance qu’il y est assez d’énergie pour réussir à détruire portail. Dans un élan de rage vous le poussez. Le canon repousse violemment Amalthus mais ne détruit pas le portail. Une horde de Purge en ressort. C’est la fin. Les autres V.I.A n’ont clairement plus assez d’huile de proton et vous êtes attristez par la mort de Minerva…</string>
    <string name="chapitrefin6Via">Vous suivez le signal. La curiosité à prit le dessus. Vous ouvrez la porte de ou est-ce qu’il provient et vous n’en croyez pas vos yeux. C’est un autre portail! La force de celui-ci est très grand et vous en êtes absorbé. Vous arrivez dans un nouveau monde. Un monde de sucreries, chocolats et beaucoup d’autres desserts. Le portail se ferme derrière vous. Vous n’avez aucune idée de comment vous sortir de là. Vous voyez un château au loin  alors vous marchez  vers celui-ci avec l’espoir de trouver quelqu’un qui vous aidera. Arrivé, une voix retentie : « Bienvenue visiteur d’une autre dimension. Appelez-moi, votre lord. » Quelqu’un vous attrape par l’épaule. C’est un purge! La voix sort de l’ombre... C’est un gâteau! : « HAHAHAHA je suis lord Cake, je contrôle les Purges et beaucoup d’autres dimensions. Avec la force des purges et l’intelligence des V.I.A je peux continuer ma quête de domination.»  Lord Cake lance sa crème pâtissière dans votre bouche et vous la mangez. C’est hors de votre contrôle. La crème est trop délicieuse. Tout comme Amalthus et Alpha vous êtes sous le contrôle de Lord Cake et vous l’aider à vaincre une dimension de plus.</string>
    <string name="chapitre1Kachikam">Votre grand-père a encore eu une vision. L’envahisseur arrive dit-il. On ne sait pas d’où ce portail va surgir alors il faut être prêt. Si vous aviez des visions vous aussi vous pourriez aider. En attendant, vous voulez vous rendre utile.</string>
    <string name="choix1_1Kachikam">Méditer pour faire en sorte qu’une vision arrive.</string>
    <string name="choix1_2Kachikam">Se pratiquer au combat.</string>
    <string name="choix1_3Kachikam">Aller marcher seul dans la forêt.</string>
    <string name="chapitre2_1Kachikam">Vous entrez dans la tente avec les Anciens. Votre grand-père est là aussi. Vous prenez place et fermez les yeux. Vous respirez tranquillement... vous faites le vide... [VOUM!] Une image apparait! « La forêt! Le portail! C’est là qu’ils vont sortir! ».</string>
    <string name="choix2_1_1Kachikam">Aller chercher les autres Kachikam qui s’entrainent.</string>
    <string name="choix2_1_2Kachikam">Rassembler les armes et attendre.</string>
    <string name="choix2_1_3Kachikam">Aller dans la forêt.</string>
    <string name="chapitre2_2Kachikam">Les guerriers et chamans sont près de la forêt à s’entrainer. Depuis le commencement des visions des envahisseurs, ils le font ensemble pour faire en sorte de se synchroniser pour mieux combattre en groupe. Vous êtes descendant de chaman mais vous combattez aussi bien qu’un guerrier. D’horribles cris de bêtes se font entendre dans les bois!</string>
    <string name="choix2_2_1Kachikam">Aller chercher les Anciens qui méditent.</string>
    <string name="choix2_2_2Kachikam">Rassembler les armes et attendre.</string>
    <string name="choix2_2_3Kachikam">Suivre les cris.</string>
    <string name="chapitre2_3Kachikam">Vous aimez le calme de la forêt. Vous vous dites qu’une vision pourrait peut être... Le portail! Il est là!</string>
    <string name="choix2_3_1Kachikam">Aller chercher les Anciens qui méditent.</string>
    <string name="choix2_3_2Kachikam">Aller chercher les guerriers et chamans qui s’entrainent. </string>
    <string name="choix2_3_3Kachikam">Rester cacher et attendre.</string>
    <string name="chapitre3_1Kachikam">Vous êtes maintenant tous réunies. L’unité fait la force des Kachikams. Il est impérial de protéger les Anciens pour qu’ils aient la vision de comment se sortir de cette impasse. Vous pouvez combattre mais il faut les empêcher de revenir. Vous entendez les bêtes approcher! Un énorme monstre sort de la forêt suivie d’une horde et il vous dit : « Je suis Bastillee, commandant des purges! Nous allons vous écraser comme les insectes que vous êtes. ». </string>
    <string name="choix3_1_1Kachikam">Vous cacher et méditer.</string>
    <string name="choix3_1_2Kachikam">Attaquer la horde derrière le commandant. </string>
    <string name="choix3_1_3Kachikam">Attaquer le commandant.</string>
    <string name="chapitre3_2Kachikam">Les lances des combattants et les bâtons de sorts des chamans sont prêt. Vous vous êtes ressemblé au centre du campement. Il est impérial de protéger les Anciens pour qu’ils aient la vision de comment se sortir de cette impasse. Vous pouvez combattre mais il faut les empêcher de revenir. Vous entendez les bêtes approcher! Un énorme monstre sort de la forêt suivie d’une horde et il vous dit : « Je suis Bastillee, commandant des purges! Nous allons vous écraser comme les insectes que vous êtes. ».</string>
    <string name="choix3_2_1Kachikam">Vous cacher et méditer.</string>
    <string name="choix3_2_2Kachikam">Attaquer la horde derrière le commandant.</string>
    <string name="choix3_2_3Kachikam">Attaquer le commandant.</string>
    <string name="chapitre3_3Kachikam">Vous partez à la course vers les cris. Cette décision a été prise très rapidement alors vôtre groupe arrive au compte goûte. Vous tombez nez à nez avec l’ennemi. «  Quelle belle attention de venir directement à nous. Je me présente, Bastillee le purge.» Il vous terrasse par surprise d’un revers de la main. Vous êtes au sol. Vous voyez vos amis Kachikam se faire tuer un à un.
                                    GAME OVER </string>
    <string name="chapitre3_4Kachikam">Accroupi derrière un buisson, vous les observer sortir du portail. Ils sont affreux. Vous sentez une présence derrière vous alors vous vous retournez doucement. Vous tombez nez à nez avec l’ennemi. « Quelle belle attention de venir directement à nous. Je me présente, Bastillee le purge.»  Il vous terrasse par surprise d’un revers de la main. Vous êtes au sol. Vous avez une vision... Vous voyez vos amis Kachikam se faire tuer un à un.
                                    GAME OVER </string>
    <string name="chapitre3_5Kachikam">Vous racontez ce que vous venez de voir aux combattants. Ils rassemblent les armes et vont chercher les Anciens. Votre grand-père est fier des choix que vous avez fait. Il met sa main sur votre épaule et [VOUM] une vision ! Vous savez ce que vous devez faire pour refermer le portail!</string>
    <string name="choix3_5_1Kachikam">Vous cacher et méditer. </string>
    <string name="choix3_5_2Kachikam">Attaquer la horde derrière le commandant.</string>
    <string name="choix3_5_3Kachikam">Attaquer le commandant.</string>
    <string name="chapitre3_6Kachikam">Vous racontez ce que vous venez de voir aux Anciens. Ils vont chercher les combattants et rassemblent les armes. Votre grand-père est fier des choix que vous avez fait. Il met sa main sur votre épaule et [VOUM] une vision ! Vous savez ce que vous devez faire pour refermer le portail!</string>
    <string name="choix3_6_1Kachikam">Vous cacher et méditer.</string>
    <string name="choix3_6_2Kachikam">Attaquer la horde derrière le commandant.</string>
    <string name="choix3_6_3Kachikam">Attaquer le commandant.</string>
    <string name="chapitre4_1Kachikam">Un chaman lance un sort de paralysie à Bastille. Vous glissez entre ses jambes et surprenez la horde en envoyant deux d’entre eux au tapis. Cela donne un effet de surprise qui permettent au chaman de lancer leurs sorts pour que les guerriers donnent les coups finaux. Vous devez continuer à suivre ce que votre vision vous a montré.</string>
    <string name="choix4_1_1Kachikam">Tenter d\'avoir une seconde fois la vision. </string>
    <string name="choix4_1_2Kachikam">Combattre Bastillee. </string>
    <string name="choix4_1_3Kachikam">Aller vers le portail.</string>
    <string name="chapitre4_2Kachikam">Un chaman lance un puissant sort qui fait trembler la terre. Vous vous ruez vers Bastillee qui a perdu pied. Vous avez confiance en votre vision. Vous donnez les coups aux bons endroits et il n’en faut pas plus pour le terrasser. Vous devez continuer à suivre ce que votre vision vous a montré.</string>
    <string name="choix4_2_1Kachikam">Aller vers le portail.</string>
    <string name="choix4_2_2Kachikam">Continuer à combattre les autres purges. </string>
    <string name="choix4_2_3Kachikam">Tenter d\'avoir une seconde fois la vision.</string>
    <string name="chapitrefin1Kachikam">Vous entrez dans une tente pour être au calme et remettre les morceaux de votre vision en place. Vous tentez de vous concentrer mais les cris de bataille vous déconcentrent. Vous avez tout de même une vision mais ce n’est pas la même que tout à l’heure. Vous n’avez pas fait le bon choix... Vous voyez tous vos frères ainsi que votre grand père mourir...</string>
    <string name="chapitrefin2Kachikam">Vous avez fait le bon choix. Avec la horde maitrisez, vous est les Kachikam ne tardez pas à battre Bastillee. Vous allez vers le portail et vous et les Anciens y lancez un sort tous en ensemble. Dans votre vision vous êtes digne de faire partie des Anciens. Vous avez une grande force en vous et continuez à la cultiver suite à cette attaque.</string>
    <string name="chapitrefin3Kachikam">Vous courrez à toute vitesse vers le portail! Vous vous souvenez avoir vu cela dans votre vision. Il y quelque chose qui ne va pas... Vous deviez être accompagné des autres Anciens! Oh non. « Hahaha... » Vous vous retournez et Bastillee se tient derrière vous avec la tête des Anciens, dont votre grand-père.</string>
    <string name="chapitrefin5Kachikam">Vous allez vers le portail. Cette énergie qui y rentre et en sort en même temps est puissante. C’est ce que vous avez ressentie dans votre vision. Vous sentez votre corps vibrer est un énorme pouvoir émane de vous. Vous savez quoi faire. Après le combat avec Bastillee, votre grand-père vous a lancé son bateau. Vous lancez un sort de destruction sur le portail. Il se détruit en faisant uns explosion qui vous fait à peine bouger. Vous devenez le Kachikam Ultime. Le maitre guerrier et le plus jeune Ancien.</string>
    <string name="chapitrefin6Kachikam">Vous continuez à combattre les autres purges. Cela vous semble logique. Pourtant vous avez le présentiment que vous auriez dû faire autrement. Vous avez le dessus mais vous perdez de l’énergie. Le temps que vous les exterminiez tous, d’autres sortent du portail. C’est trop pour vous. Une nouvelle vision vous tombe dessus. Vous voyez tous vos frères ainsi que votre grand père mourir...</string>
    <string name="chapitrefin7Kachikam">Vous avez une vision... Vous vous faites capturer par Bastillee et entrainer dans le portail. Vous arrivez dans un monde incconu. Un personnage s’approche. Vous avez du mal à croire ce que vous voyez. C’est un gâteau! Un gâteau avec une bouche! « Hahaha! Je suis Lord Cake et grâce à mon goût délicieux, je contrôle Bastillee! Il a aussi tenté de détruire ma dimension mais nous les cakes, nous sommes plus fort que vous tous! La reine des Purges ne s’en doute aucunement hahaha! Vous me semblez être un excellent nouvel esclave. Bon appétit! » Bastillee vous retient facilement tellement que vous êtes sous le choc. Lord Cake lance sa crème pâtissière vers votre bouche et vous la mangez. C’est hors de votre contrôle. La crème est trop délicieuse. Vous êtes maintenant la marionnette de Lord Cake. Vous l’aidez à détruire vôtre peuple et ensuite celui de la reine purges. Il contrôle maintenant les deux peuples. Grace à la force des Purges et des Kachikam, il est le nouveau roi de toutes les dimensions.</string>

    <string name="page_titre">Page titre</string>
    <string name="chapitre_1">Chapitre 1</string>
    <string name="continuer">Continuer</string>
    <string name="combat">Combat</string>
    <string name="calculer_le_coefficient_d_attaque_de_chaque_bellig_rant_agilit_du_personnage_d_s">Calculer le coefficient d\'attaque de chaque belligérant : agilité du personnage + dés</string>
    <string name="coef_attaque">Coef. Attaque</string>
    <string name="agilit">Agilité</string>
    <string name="force">Force</string>
    <string name="d_fence">Défence</string>
    <string name="endurance">Endurance</string>
    <string name="commencer">Commencer</string>
    <string name="cr_ation_personnage">Création personnage</string>
    <string name="nom">Nom:</string>
    <string name="endurence">Endurence</string>
    <string name="inteliigence">Inteliigence</string>
    <string name="dimensions_cibl_es">Dimensions ciblées</string>
    <string name="choix_aventure">Choix aventure</string>
    <string name="la_dimension_des_dinos_attaqu_par_le_commandant_kalameth">La dimension des Dinos Attaqué par  commandant Kalameth</string>
    <string name="la_dimension_des_v_i_a_attaqu_par_le_commandant_alpha">La dimension des V.I.A.  Attaqué par  commandant Alpha</string>
    <string name="la_dimension_des_kaqchikam_attaqu_par_le_commandant_bastillee">La dimension des Kaqchikam Attaqué par  commandant Bastillee</string>
    <string name="l_invasion">L\'invasion</string>
    <string name="pour_mettre_le_plan_la_vitesse_sup_rieur_les_purges_ont_r_ussie_ouvrir_plusieurs_dimensions_en_m_me_temps_c_est_alors_que_trois_personnages_venant_de_mondes_diff_rents_devront_faire_des_choix_pour_sauver_leur_vie_et_celle_de_leurs_semblables">Pour mettre le plan à la vitesse supérieur, les purges ont réussie à ouvrir plusieurs dimensions en même temps. C\'est alors que trois personnages venant de mondes différents devront faire des choix pour sauver leur vie et celle de leurs semblables.</string>
    <string name="les_purges">Les Purges</string>
    <string name="les_purges_sont_des_cr_atures_qui_vont_de_dimension_en_dimension_pour_prendre_le_contr_le_de_celles_ci_ils_les_d_truisent_si_les_habitants_de_cette_dimension_n_acceptent_pas_de_se_faire_contr_ler">Les purges sont des créatures, qui vont de dimension en dimension pour prendre le contrôle de celles-ci. Ils les détruisent si les habitants de cette dimension n’acceptent pas de se faire contrôler.</string>
    <string name="l_ombre_des_purges">L\'ombre des Purges</string>
    <string name="dimension_des_dinos">Dimension des Dinos</string>
    <string name="dimension_des_v_i_a">Dimension des V.I.A.</string>
    <string name="dimension_des_kaqchikam">Dimension des Kaqchikam</string>
    <string name="s_lection_aventure">Sélection aventure</string>
    <string name="race">Race :</string>
    <string name="chapitre">Chapitre</string>
    <string name="dommage">Dommage </string>
    <string name="bravo">Bravo </string>
</resources>