<resources>
    <string name="app_name">L\'ombre des Purges</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="descriptionDino">Espèces de dinosaure avec la capacité de parler.  Ils sont très rapides et agiles. Ils s\'adaptent facilement à différents climats sans aucun problème.</string>
    <string name="descriptionVia">Ce sont des androïdes avec une grande avancée technologique. Leur corps est très résistant, ils ont une grande force et ils ont beaucoup de connaissances technologiques.</string>
    <string name="descriptionKaqchikam">C’est une race de chamans avec une grande foi en leurs dieux et leurs rituels. Capable de voir les prophéties et avec une magie puissante.</string>
    <string name="force">5</string>
    <string name="endurance">10</string>
    <string name="agilite">10</string>
    <string name="intelligente">20</string>
    <string name="chapitre1Dino">Oh non! Votre village se fait assaillir par des créatures que vous n’avez jamais vues. Pendant l’attaque, vous arrivez à vous échapper de justesse mais vous voulez des réponses. Vous décidez de prendre la route pour savoir qui sont ces êtres qui massacre votre village et surtout pourquoi. À la limite de votre village, il y trois chemins.  </string>
    <string name="choix1.1">Prendre le chemin vers le bar de guerriers dans la ville De Mayela. </string>
    <string name="choix2.1">Prendre le chemin vers la forêt du silence.</string>
    <string name="choix3.1">Prendre le chemin vers la réserve du lac de cristal</string>
    <string name="chapitre2.1Dino">Vous arrivez dans la ville De Mayale. La meilleure place pour trouver des informations est surement dans le bar de guerriers. Vous rentrez dans le bar et vous trouvez plusieurs Dinos venant d’autres régions. Avec désespoir, vous leur demandez de l’aide mais hélas, ils ne savent rien de ces nouvelles créatures puisque que cette ville n’a pas été attaquée. Pendant que vous parlez, la rue se fait frapper par les envahisseurs. Certains Dinos dans le bar partent au combat tandis qu\'un dit connaitre un chemin secret pour s’échapper. Il n’inspire pas confiance mais vous n’êtes pas un combattant né non plus. </string>
    <string name="choix1.2.1">Attaquer les inverseurs avec les autres guerriers.</string>
    <string name="choix2.2.1">S’échapper avec le dino qui connait un chemin secret.</string>
    <string name="choix3.2.1">S’échapper sans l’aider du second dino.</string>
    <string name="chapitre2.2Dino">Vous arrivez dans la forêt du silence. Vous savez qu’ici, habite un groupe de dinos très forts. Vous les trouvez et vous leur expliquez la situation. Ils ont du mal à vous croire alors ils vous demandent de partir. Au même moment, un groupe des vilaines créatures qui on attaquer votre village marche non loin en direction de la ville. Vous chuchotez et expliquez aux autres que ce sont eux les envahisseurs. Accompagné des autre dinos, vous vous rendez à la ville De Mayale par un autre chemin. L’attaque a déjà commencé! Les dinos de la forêt se prête à la bataille! Vous hésitez. C’est alors qu’un dino vous dit de le suivre car il connait un chemin secret pour s’échapper.</string>
    <string name="choix1.2.2">Attaquer les inverseurs avec les dinos de la forêt.</string>
    <string name="choix2.2.2">S’échapper avec le dino qui connait un chemin secret.</string>
    <string name="choix3.2.2">S’échapper sans l’aider du dino et laisser les autres dinos qui combattent seuls.</string>
    <string name="chapitre2.3Dino">Lorsque vous arrivez dans la réserve, une attaque est en cours. Les envahisseurs comme les dinos de la réserve, se battent férocement. Un dino vous cri «On a besoin de votre aide! SVP Allez sauver le chef de la réserve en haut des escaliers!». Un autre lui hurle «Non! Nous n’avons pas le temps! Allez appuyer sur le bouton rouge juste là!».  Le combat se joue de peu. Vous êtes au pied de ces long escaliers et à une dizaine de mètres du bouton rouge.  </string>
    <string name="choix1.2.3">Aider les autres dinos à combattre les envahisseurs. </string>
    <string name="choix2.2.3">Aider le chef de la réserve. </string>
    <string name="choix3.2.3">Aller pousser le bouton rouge.</string>
    <string name="chapitre3.1Dino">Vous avez aidé les guerriers à défendre la ville. C’était dur mais vous avez réussi. Au loin, un grand groupe de ces créatures se dirigent vers vous. Un dino venant de la réserve arrive essoufflé. Il explique que celle-ci est attaqué. Sans hésiter vous et les guerriers partez pour la réserve. À votre arrivé, la bataille est finie et les dinos ont réussi à protéger la réserve. Leur chef explique qu’un portail a été ouvert dans le temple de l’âme dans la forêt du silence. Le chef fait un plan pour contre attaquer. Il y a trois groupes. </string>
    <string name="choix1.3.1">Aller avec le groupe qui va attaquer devant le temple.</string>
    <string name="choix2.3.1">Aller avec le groupe qui va attaquer par derrière.</string>
    <string name="choix3.3.1">Aller avec le groupe qui va attaquer par un chemin secret qu’un dino connait.</string>
    <string name="chapitre3.2Dino">Même s’il ne vous inspire pas confiance, vous suivez le dino vers son chemin. D’autre vous ont suivi. Il se prénomme Rex. Il vous explique qu’il a vu comment tout a commencé. Il était dans le temple de l’âme à ce moment-là et un portail s’est ouvert. De celui-ci, les envahisseurs en sont sortis. «Je dois en parler au chef de la réserve! Il sera quoi faire.» Nous finissons par arriver à destination. Il y a eu une bataille mais la réserve s’en est plutôt bien sortie. Rex va parler au chef et ensemble ils concoctent un plan Vous devez choisir dans quel groupe vous irez pour faire la contrattaque. </string>
    <string name="choix1.3.2">Aller avec le groupe qui va attaquer devant le temple. </string>
    <string name="choix2.3.2">Aller avec le groupe qui va attaquer par derrière. </string>
    <string name="choix3.3.2">Aller avec le groupe qui va attaquer par le chemin secret que Rex connait.</string>
    <string name="chapitre3.3Dino">Vous vous êtes échappé de la ville sans regarder en arrière. Pendant que vous marchez et pensez que vous irez chercher de l’aider ailleurs. Votre chemin est bloqué par un groupe d’envahisseurs. Vous essayez de vous défendre mais c’est impossible. Il vous attaque de tous bords. Vous recevez un coup fatal qui vous fait perdre beaucoup de sang. Avant de mourir, vous vous dites «Pourquoi mourir comme ça... Est-ce la fin pour mon peuple? Quel a été ma mauvaise décision?».
                                    GAME OVER </string>
    <string name="chapitre3.4Dino">Vous arrivez près du bouton rouge. Vous pensez qu’en appuyant dessus, peut être que cette action est une lueur d’espoir pour votre peuple. Vous poussez le bouton et la réserve commence à surchauffer. De nombreuses explosions se font entendre. Avant que vous puissiez sortir de la réserve, une grande explosion apparait et vous propulse par en arrière. Plus personne ne peut s’échapper. Vos semblables comme les créatures qui vous ont attaqué vont disparaître dans ce feu et ces décombres.
                                    GAME OVER </string>
    <string name="chapitre3.5Dino">Vous rentrez dans la pièce en haut des escaliers où le chef de la réserve se trouve. Il se bat avec une de ces créatures. Vous vous précipitez dessus et vous arrivez à la maîtriser. «Wow! Merci! Vous très courageux! Je m’appelle Tiro.» Vous redescendez et vous constatez que le combat est terminé. Les dinos de la réserve ont vaincu les envahisseurs. Un dinos du nom de Rex entre dans la réserve. Il dit avoir vu un portail s’ouvrir dans le temple de l’âme dans la forêt du silence. Les créatures en sont sorties et ont attaqué tout sur leur passage. Tiro fait alors un plan pour contre attaquer et vous devez choisir avec quel groupe vous irez. </string>
    <string name="choix1.3.5">Aller avec le groupe qui va attaquer devant le temple. </string>
    <string name="choix2.3.5">Aller avec le groupe qui va attaquer par derrière.</string>
    <string name="choix3.3.5">Aller avec le groupe qui va attaquer par le chemin secret qu’un dino connait.</string>
    <string name="chapitre3.6Dino">Vous avez aidé les guerriers à défendre la réserve. Ils sont très contents de leur victoire. Le chef de la réserve arrive et il vous explique que suite à l’attaque, un ami du nom de Rex a trouvé la place d\'où est-ce que les envahisseurs proviennent. C’est grâce à un portail qui a été ouvert dans le temple de l’âme dans la forêt du silence. Le chef fait alors un plan et vous devez choisir dans quel groupe vous irez pour faire la contrattaque. </string>
    <string name="choix1.3.6">Aller avec le groupe qui va attaquer devant le temple.</string>
    <string name="choix2.3.6">Aller avec le groupe qui va attaquer par derrière.</string>
    <string name="choix3.3.6">Aller avec le groupe qui va attaquer par le chemin secret qu’un dino connait.</string>
    <string name="chapitre4.1Dino">Vous arrivez à l’arrière du temple et vous rentrez. Vous entendez une voix. «Enfin... je vous attendais. Bienvenue à votre mort. Mon nom est Kalameth et nous somme les purges, vos vies sont entre nos mains, vous finirez comment vos amis qui ont attaqué devant le temple. » Kalameth recule et une horde de purges se ruent vers vous. Vous voulez suivre Kalameth pour venger vos amis qui ont péri en avant du temple. Par contre, Tiro vous a confié une bombe pour détruire le portail. Non loin, vous apercevez la chambre avec celui-ci. </string>
    <string name="choix1.4.1">Chercher une place pour se cacher.</string>
    <string name="choix2.4.1">Aller à la chambre du portail.</string>
    <string name="choix3.4.1">Suivre à Kalameth.</string>
    <string name="chapitre4.2Dino">Vous arrivez au centre du temple grâce au chemin que Rex. Il nous guide vers la chambre du portail. Vous tournez le coin d’une intersection et une voix retentie « Comment vous êtes arrivé ici? Aucune importance! Je suis Kalameth et nous sommes les purges! Vos vies sont entre nos mains! Purges! Protègez la chambre du portail et ne les laissez pas entrer dans la salle des purges. ». </string>
    <string name="choix1.4.2">Rester et combattre Kalameth.</string>
    <string name="choix2.4.2">Continuer vers la chambre du portail.</string>
    <string name="choix3.4.2">Aller dans la chambre des purges.</string>
    <string name="chapitrefin1Dino">Vous êtes devant le temple, La porte s’ouvre et une horde d\'envahisseurs arrivent. Le plus gros s’avance et cri « Je suis Kalameth et nous sommes les purges! Vous êtes arrivé très loin pour rien. Votre mort sera rapide. » À ce moment, des centaines de purges apparaissent derrière nous. Seul un miracle pourrait nous sauver. Vous vous battez sans cesse mais ils sont plus fort et trop nombreux. Vous êtes tombez.  Le dernier choses que vous voyez, est Tiro se faire arracher la tête.  </string>
    <string name="chapitrefin2Dino">Vous êtes arrivez dans la chambre du portail, il y a beaucoup de purges. Vous savez que le seul espoir est d’activer la bombe même si vous perdez la vie. Vous l’activez et la lancé en direction du portail. Vous tentez de fuir mais la chaleur vous rattrape. Tout comme le portail, les purges et les combattants Dinos, vous allez périr. La mission est réussie à un prix très lourd. Tiro le chef de la réserve a survécu. Il fait des monuments en la mémoire des héros qui ont sauvé la dimension des Dinos. Le vôtre est là. Vous avez donné votre vie pour une meilleur future. </string>
    <string name="chapitrefin3Dino">Vous suivez Kalameth. Vous pensez que vous avez une chance contre lui grâce à la rage qui vous habite. Kalameth tourne un coin et le bruit d’une porte qui se referme se fait entendre. Vous suivez son chemin et tombez devant une porte. Vous l’ouvrez et entré. Celle-ci se ferme derrière vous. C’est un piège. Vous ne pouvez pas sortir. Vous écoutez une voix de l’autre côte de la porte. « Hahahaha, vous êtes très stupide vous les dinos. Je crois que je vais te laisser mourir lentement dans cette chambre. Vous pourrez écouter les cris de douleurs de vos amis. »  Pendant plusieurs heures, vous êtes condamné à cette torture. Silence... La porte s’ouvre. Kalameth et d’autres purges entrent. Kalameth dit : « Vos amis sont morts. Maintenant, vous allez nous suivre de ville en ville. Vous allez écouter cette douce mélodie jusqu’au dernier dinos qui existe. »  Après plusieurs jours de destruction il ne reste que vous. Kalameth dit : « Notre voyage ensemble tire à sa fin. Purges, mangez-le. »  Vous criez de douleur mais personne ne vous écoute alors vous arrêtez. Vous savez que dans quelques temps, vous rejoignerez vos semblables.  </string>
    <string name="chapitrefin4Dino">Vous cherchez une place pour vous cacher. Vous rentez dans une chambre, mais vous remarque qu’il y a plus de purges. Vous savez que maintenant c’est la fin. Les purges attaquent. Vous écoutez les cris de votre groupe. Vous êtes attaquez et vous tombez. Beaucoup de purges sautent sur vous. Vous commencez à crier de douleur. Vous derniers mots sont : désolé j\'ai été lâche. </string>
    <string name="chapitrefin5Dino">Vous arrivez a vaincre Kamaleth dans un combat des plus sanglant. Tous le monde rentre et est sous le choc en voyant la dépouille du guerrier purges. Avant de mourir, Kamaleth dit : « Haha.. ce n’est pas la fin. Je ne suis qu’un capitaine parmis tant d’autre. Ma reine viendra pour vous haha... » Kalameth s’éteint. Les autres purges retournent vers le portail. Tiro arrive et colle une bombe près de celui-ci. Vous et les autre dinos sortez du temple. Tiro pousse le bouton de la détonation. Il y a une grande explosion et le portail avec le temple sont détruits. Tous les dinos sont contents et font la fête. Tiro fait des monuments pour les combattants qui ont participé à cette mission et qui ont péris. Tiro vous demande si vous voulez travailler avec lui à préparer une défense contre le retour éventuel des purges. Vous êtes nommé, le héros du siècle. Vous êtes le capitane des guerriers Dinos et votre prochaine mission est d’entrainer les autres combattant. </string>
    <string name="chapitrefin6Dino">Pour aller arriver au portail, vous rentrez par dans une chambre, mais vous constatez qu’il y a plus de purges. Vous savez que maintenant c’est la fin. Les purges attaquent. Vous écoutez les cris de votre groupe. Vous êtes attaquez et vous tombez. Beaucoup de purges sautent sur vous. Vous commencez à crier de douleur. Vous derniers mots sont : désolé j\'ai échoué. </string>
    <string name="chapitrefin7Dino">La salle des purges à piquer votre curiosité. Pourquoi Kalameth veut tant la protéger. Vous vous faufilez entre les purges à toutes vitesse et vous ouvrez la porte. Il n’y a pas de lumière mise à part celle sortant d’un écran d’ordinateur au loin avec une forme à l’avant de celui-ci.  Cette forme prend la parole: « Alors vous avez percé le secret. ». Kalameth rentre au même moment et dit : « Mon lord, pardonnez-moi, j’ai laissé rentrer la vermine. Pardonnez-moi, je vous en supplie Lord Cake. » Le personnage s’approche. Vous avez du mal à croire ce que vous voyez. C’est un gâteau! Un gâteau avec une bouche! Lord Cake dit: « Hahaha! Je suis Lord Cake et grâce à mon goût délicieux, je contrôle Kalameth! Il a aussi tenté de détruire ma dimension mais nous les cakes, nous sommes plus fort que vous tous! La reine des Purges ne s’en doute aucunement hahaha! Vous me semblez être un excellent nouvel esclave. Bon appétit! » Vous êtes capturé par Kalameth facilement tellement que vous êtes sur le choc. Lord Cake lance sa crème pâtissière vers votre bouche et vous la mangez. C’est hors de votre contrôle. La crème est trop délicieuse. Vous êtes maintenant la marionnette de Lord Cake. Vous l’aidez à détruire le plan de Tiro et ensuite celui de la reine purges. Il contrôle maintenant les deux peuples. Grace à la force des Purges et des Dinos, il est le nouveau roi de toutes les dimensions. </string>



</resources>